{
    "\u6807\u9898": [
        "\u62c9\u7c73\u4e9a\u822a\u73ed2933"
    ],
    "\u65e5\u671f": [
        "2016\u5e7411\u670828\u65e5 (2016-11-28)"
    ],
    "\u603b\u7ed3": [
        "\u7531\u4e8e\u98de\u884c\u5458\u9519\u8bef\u800c\u71c3\u6599\u8017\u5c3d"
    ],
    "\u5730\u9ede": [
        "Cerro Gordo\u5c71,\u9760\u8fd1La Uni\u00f3n,\u5b89\u63d0\u963f,\u54e5\u4f26\u6bd4\u4e9a, 5\u00b058\u203243\u2032\u2032N 75\u00b025\u20326\u2032\u2032W / 5.97861\u00b0N 75.41833\u00b0W / 5.97861; -75.41833\u5750\u6807: 5\u00b058\u203243\u2032\u2032N 75\u00b025\u20326\u2032\u2032W / 5.97861\u00b0N 75.41833\u00b0W / 5.97861; -75.41833"
    ],
    "\u98de\u673a\u7c7b\u578b": [
        "\u201cAvro RJ85\u201d"
    ],
    "\u64cd\u4f5c\u5458": [
        "\u201c\u62c9\u7c73\u4e9a\u201d"
    ],
    "ICAO \u822a\u73ed\u53f7": [
        "\u201cLMI2933\u201d"
    ],
    "\u767b\u8bb0": [
        "\u201cCP-2933\u201d"
    ],
    "\u822a\u73ed\u8d77\u6e90": [
        "Viru Viru \u56fd\u9645\u673a\u573a, Santa Cruz de la Sierra, \u73bb\u5229\u7ef4\u4e9a"
    ],
    "\u76ee\u7684\u5730": [
        "\u201cJos\u00e9 Mar\u00eda C\u00f3rdova\u56fd\u9645\u673a\u573a, \u91cc\u5965\u8bfa\u683c\u7f57, \u54e5\u4f26\u6bd4\u4e9a\u201d"
    ],
    "\u5360\u9886\u8005": [
        "77"
    ],
    "\u4e58\u5ba2": [
        "73"
    ],
    "\u673a\u7ec4\u4eba\u5458": [
        "4"
    ],
    "\u6b7b\u4ea1": [
        "71"
    ],
    "\u53d7\u4f24": [
        "6"
    ],
    "\u5e78\u5b58\u8005": [
        "6"
    ]
}