{
    "\u6807\u9898": [
        "\u5361\u6851\u5fb7\u62c9\u732b"
    ],
    "\u5bfc\u6f14": [
        "\u201cVojt\u011bch Jasn\u00fd\u201d"
    ],
    "\u5236\u7247\u4eba": [
        "\u201cJaroslav J\u00edlovec\u201d"
    ],
    "\u4f5c\u8005": [
        "\u201cJi\u0159\u00ed Brde\u010dka, Vojt\u011bch Jasn\u00fd, Jan Werich\u201d"
    ],
    "\u4e3b\u6f14": [
        "\u201cJan Werich, Vlastimil Brodsk\u00fd, Em\u00edlia V\u00e1\u0161\u00e1ryov\u00e1, Ji\u0159\u00ed Sov\u00e1k, Vladim\u00edr Men\u0161\u00edk\u201d"
    ],
    "\u97f3\u4e50": [
        "\u201cSvatopluk Havelka\u201d"
    ],
    "\u7535\u5f71": [
        "\u201cJaroslav Ku\u010dera\u201d"
    ],
    "\u7f16\u8f91": [
        "\u201cJan Chaloupek\u201d"
    ],
    "\u53d1\u884c\u4eba": [
        "\u4e3b\u6301\u4eba \u7535\u5f71"
    ],
    "\u53d1\u5e03\u65e5\u671f": [
        "1963\u5e745\u6708(1963-05)(\u621b\u7eb3)",
        "1963\u5e749\u670820\u65e5 (1963-09-20) \u6377\u514b\u65af\u6d1b\u4f10\u514b"
    ],
    "\u8fd0\u884c\u65f6\u95f4": [
        "91 \u5206\u949f\u6216 101 \u5206\u949f"
    ],
    "\u56fd\u5bb6": [
        "\u201c\u6377\u514b\u65af\u6d1b\u4f10\u514b\u201d"
    ],
    "\u8bed\u8a00": [
        "\u201c\u6377\u514b\u201d"
    ]
}