{
    "\u6807\u9898": [
        "\u8c01\u5728\u90a3\u91cc\u5531\u6b4c?"
    ],
    "\u585e\u5c14\u7ef4\u4e9a - \u514b\u7f57\u5730\u4e9a": [
        "Ko to tamo peva"
    ],
    "\u5bfc\u6f14": [
        "\u201cSlobodan \u0160ijan\u201d"
    ],
    "\u5236\u7247\u4eba": [
        "\u201c\u7c73\u5170 Zmuki\u0107\u201d"
    ],
    "\u4f5c\u8005": [
        "\u201c\u675c\u5c1a\u00b7\u79d1\u74e6\u5207\u7ef4\u5947\u201d"
    ],
    "\u4e3b\u6f14": [
        "\u201cPavle Vujisi\u0107, Dragan Nikoli\u0107, Danilo Stojkovi\u0107, Aleksandar Ber\u010dek, Neda Arneri\u0107, Milivoje Tomi\u0107, Ta\u0161ko Na\u010di\u0107, Boro Stjepanovi\u0107, Slavko \u0160timac, Miodrag Kosti\u0107, Nenad Kosti\u0107\u201d"
    ],
    "\u97f3\u4e50": [
        "\u201cVojislav Kosti\u0107\u201d"
    ],
    "\u7535\u5f71": [
        "\u201c\u5c3c\u53e4\u91cc\u5947\u201d"
    ],
    "\u7f16\u8f91": [
        "\u62c9\u5a1c\u00b7\u6c83\u79d1\u5e03\u62c9\u6258\u7ef4\u5947"
    ],
    "\u5236\u4f5c\u516c\u53f8": [
        "\u7535\u5f71"
    ],
    "\u53d1\u884c": [
        "Radio Television Belgrade (\u5357\u65af\u62c9\u592b,\u89c6\u9891), \u56fd\u9645\u5bb6\u5ead\u7535\u5f71\u9662 (\u7f8e\u56fd,\u6240\u6709\u5a92\u4f53)"
    ],
    "\u53d1\u5e03\u65e5\u671f": [
        "1980\u5e7410\u670823\u65e5"
    ],
    "\u8fd0\u884c\u65f6\u95f4": [
        "87\u5206\u949f"
    ],
    "\u56fd\u5bb6": [
        "\u201c\u5357\u65af\u62c9\u592b\u201d"
    ],
    "\u8bed\u8a00": [
        "\u201c\u585e\u5c14\u7ef4\u4e9a - \u514b\u7f57\u5730\u4e9a\u201d"
    ],
    "\u9884\u7b97": [
        "\u201cDEM180,000\u201d"
    ]
}