{
    "titre": [
        "Dakar Ndakaaru"
    ],
    "R\u00e9gion": [
        "Dakar"
    ],
    "Coordonn\u00e9es": [
        "14\u00b041\u203234\u2032\u2032N 17\u00b026\u203248\u2032\u2032W / 14.69278\u00b0N 17.44667\u00b0"
    ],
    "D\u00e9partement": [
        "Dakar"
    ],
    "Install\u00e9e": [
        "15\u00e8me si\u00e8cle"
    ],
    "Communes d'arrondissement": [
        "19 Camb\u00e9r\u00e8ne",
        "Parcelles Assaines",
        "Pattie d'Oies",
        "Hann Bel-Air",
        "Dieuppeul Derkl\u00e9",
        "HLM",
        "Biscuiterie",
        "Grand Dakar",
        "Plateau",
        "M\u00e9dina",
        "Fass-Gueule Tap\u00e9e-Colobane",
        "Fann Point-E",
        "Mermoz-Sacre-Coeur",
        "Ouakam",
        "Yoff",
        "Ngor",
        "Libert\u00e9",
        "Grand-Yoff",
        "P\u00e9ninsule du Cap-Vert"
    ],
    "Maire": [
        "Soham El Wardini (2018) (BSS/PS)"
    ],
    "Capitale": [
        "Population: 1 146 053",
        "Superficie: 83 km2 (32 mi2)"
    ],
    "\u00c9l\u00e9vation": [
        "22 m (72 pi)"
    ],
    "Densit\u00e9": [
        "12,510/km 2 (32 400/sq mi)"
    ],
    "M\u00e9tro": [
        "2,452 656"
    ],
    "Densit\u00e9 du m\u00e9tro": [
        "4,484/km 2 (11,610/sq mi) Les donn\u00e9es ici sont pour la r\u00e9gion administrative de Dakar, qui correspond presque exactement aux limites de la zone m\u00e9tropolitaine"
    ],
    "Fuseau horaire": [
        "UTC+0 (GMT)"
    ],
    "Site web": [
        "villededakar.org (archive)"
    ]
}