{
    "titre": [
        "R\u00e9publique du Costa RicaRep\u00fablica de Costa Rica (espagnol)"
    ],
    "Capitaleet plus grande ville": [
        "San Jos\u00e9, 9\u00b056\u2032N 84\u00b05\u2032W / 9,933\u00b0N 84.083\u00b0W / 9,933; -84.083"
    ],
    "Langues officielles": [
        "Espagnol"
    ],
    "Langues r\u00e9gionales reconnues": [
        "Mekatelyu",
        "Bribri",
        "Patois"
    ],
    "Groupes ethniques (2011)": [
        "83,6 % Blanc/Castizo ou Mestizo",
        "6,7% Mulatto",
        "2,4 % Am\u00e9rindiens",
        "1,1% Noir (d'ascendance africaine)",
        "6,2 % Autres"
    ],
    "Religion (2017)": [
        "57% \u00c9glise catholique romaine, 25% Protestantisme, 15% Irreligion, 2% Bouddhisme et autres, 1% Inconnu"
    ],
    "D\u00e9monyme(s)": [
        "Costa Rica",
        "Tico(a)"
    ],
    "Gouvernement": [
        "R\u00e9publique constitutionnelle pr\u00e9sidentielle unitaire"
    ],
    "Pr\u00e9sident": [
        "Carlos Alvarado"
    ],
    "1er vice-pr\u00e9sident": [
        "Epsy Campbell Barr"
    ],
    "2e vice-pr\u00e9sident": [
        "Marvin Rodr\u00edguez"
    ],
    "L\u00e9gislature": [
        "Assembl\u00e9e l\u00e9gislative"
    ]
}