{
    "titre": [
        "Danilo Astori"
    ],
    "Affiliation": [
        "15e vice-pr\u00e9sident de l'Uruguay (1)",
        "Ministre de l'\u00e9conomie et des finances (2, 3)",
        "S\u00e9nateur de la R\u00e9publique (4)"
    ],
    "En fonction 1": [
        "1 mars 2010 \u2013 1 mars 2015 (1)",
        "4 mars 2015 (2)",
        "1 mars 2005 \u2013 18 septembre 2008 (3)",
        "15 f\u00e9vrier 1990 \u2013 1er mars 2005 (4)"
    ],
    "Pr\u00e9sident": [
        "Jos\u00e9 Mujica (1)",
        "Tabar\u00e9 V\u00e1zquez (2,3)"
    ],
    "Pr\u00e9c\u00e9d\u00e9e par": [
        "Rodolfo Nin Novoa(1)",
        "Mario Bergara(2)",
        "Isaac Alfie (3)"
    ],
    "Succ\u00e9d\u00e9 par": [
        "\u00c1lvaro Garc\u00eda (1)",
        "\u00c1lvaro Garc\u00eda (2)"
    ],
    "N\u00e9": [
        "Danilo \u00c1ngel Astori Saragosa, (1940-04-23) 23 avril 1940 (79 ans), Montevideo, Uruguay"
    ],
    "Nationalit\u00e9": [
        "Uruguayan"
    ],
    "Parti politique": [
        "Assembl\u00e9e d'Uruguay"
    ],
    "Autres affiliations politiques": [
        "Grand Front"
    ],
    "Conjoint(s)": [
        "Claudia Hugo"
    ],
    "R\u00e9sidence": [
        "Montevideo, Uruguay"
    ],
    "Alma mater": [
        "Universit\u00e9 de la R\u00e9publique"
    ],
    "Profession": [
        "Comptable, \u00e9conomiste, homme politique"
    ],
    "Site web": [
        "www.2121.org.uy"
    ]
}