{
    "titre": [
        "Amandes confites"
    ],
    "Autres noms": [
        "Gebrannte Mandeln, Garrapinadas"
    ],
    "Lieu d'origine": [
        "Suisse, Allemagne, Espagne"
    ],
    "Ingr\u00e9dients principaux": [
        "Nuts"
    ],
    "Ingr\u00e9dients g\u00e9n\u00e9ralement utilis\u00e9s": [
        "\u00ab Sucre \u00bb"
    ]
}