{
    "titre": [
        "R\u00e9publique de l'\u00c9quateurRep\u00fablica del Ecuador (espagnol)Ikwayur Runaq Imayka (Quichua)"
    ],
    "Capital": [
        "Quito, 00\u00b09\u2032S 78\u00b021\u2032W / 0,150\u00b0S 78,350\u00b0W / -0,150; -78,350"
    ],
    "Grande ville": [
        "Guayaquil"
    ],
    "Langues officielles": [
        "Espagnol"
    ],
    "Langues r\u00e9gionales reconnues": [
        "Kichwa (Quichua), Shuar et d'autres \u00ab sont utilis\u00e9es officiellement pour les peuples autochtones \u00bb"
    ],
    "Groupes ethniques ()": [
        "71,9 % Mestizo",
        "7,4% Montubio",
        "7,2% Afro-\u00e9quatorien",
        "7% Am\u00e9rindiens",
        "6,1% Blanc",
        "0,4% autres"
    ],
    "D\u00e9monyme(s)": [
        "\u00c9quatorien"
    ],
    "Gouvernement": [
        "R\u00e9publique constitutionnelle pr\u00e9sidentielle unitaire"
    ],
    "Pr\u00e9sident": [
        "Len\u00edn Moreno"
    ],
    "Vice-pr\u00e9sident": [
        "Otto Sonnenholzner"
    ],
    "L\u00e9gislature": [
        "Assembl\u00e9e nationale"
    ]
}