{
    "titre": [
        "\u00c9tat d'Isra\u00ebl"
    ],
    "Capitale et plus grande ville": [
        "J\u00e9rusalem"
    ],
    "Langues officielles": [
        "H\u00e9breu"
    ],
    "Langues reconnues": [
        "arabe"
    ],
    "Groupes ethniques": [
        "74,5 % Juifs",
        "20,9 % Arabe",
        "4,6 % autres"
    ],
    "Religion": [
        "74,7 % Juifs",
        "17,7% Musulman",
        "2,0% Chr\u00e9tien",
        "1,6% Druze",
        "4,0% autres"
    ],
    "D\u00e9monyme(s)": [
        "Isra\u00e9lien"
    ],
    "Gouvernement": [
        "R\u00e9publique parlementaire unitaire"
    ],
    "Pr\u00e9sident": [
        "Reuven Rivlin"
    ],
    "Premier ministre": [
        "Benjamin Netanyahu"
    ],
    "Haut-parleur de la Knesset": [
        "Yuli-Yoel Edelstein"
    ],
    "Pr\u00e9sident de la Cour supr\u00eame": [
        "Esther Hayut"
    ],
    "L\u00e9gislature": [
        "Knesset"
    ]
}