{
    "titre": [
        "Cl\u00e9ment Ader"
    ],
    "N\u00e9": [
        "(1841-04-02)2 avril 1841, Muret, Haute-Garonne, France"
    ],
    "D\u00e9c\u00e8s": [
        "3 mai 1925(1925-05-03) (84 ans), Toulouse, Haute Garonne, Occitanie, France"
    ],
    "Nationalit\u00e9": [
        "Fran\u00e7ais"
    ],
    "Profession": [
        "Ing\u00e9nieur"
    ],
    "Discipline": [
        "G\u00e9nie \u00e9lectrique",
        "G\u00e9nie m\u00e9canique",
        "Conception d'a\u00e9ronef"
    ],
    "Projets": [
        "Th\u00e9\u00e2trophone",
        "L'Aviation Militaire"
    ],
    "Conception importante": [
        "\u00c9ole",
        "Avion III"
    ],
    "Avance importante": [
        "Premier vol automoteur (1890)"
    ]
}