{
    "titre": [
        "Elisabeth Casellati"
    ],
    "Pr\u00e9sident du S\u00e9nat de la R\u00e9publique": [
        "Fonctions assum\u00e9es: 24 mars 2018",
        "Pr\u00e9sident : Sergio Mattarella",
        "Pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 par : Pietro Grasso"
    ],
    "Membre du S\u00e9nat de la R\u00e9publique": [
        "Fonctions assum\u00e9es : 23 mai 2018, 30 mai 2001 \u2013 15 septembre 2014, 15 avril 1994 \u2013 8 mai 1996",
        "Constituance : V\u00e9n\u00e9tie"
    ],
    "N\u00e9": [
        "Maria Elisabetta Alberti, (1946-08-12) 12 ao\u00fbt 1946 (73 ans), Rovigo, Italie"
    ],
    "Parti politique": [
        "Forza Italia (1994-2009), Peuple de la libert\u00e9 (2009-2013), Forza Italia (2013 \u00e0 ce jour)"
    ],
    "Conjoint(s)": [
        "Giambattista Casellati"
    ],
    "Enfants": [
        "2"
    ],
    "Alma mater": [
        "Universit\u00e9 de Ferrara",
        "Universit\u00e9 pontificale du Latran"
    ],
    "Profession": [
        "avocat",
        "professeur",
        "politicien"
    ]
}