{
    "titre": [
        "Hongrie"
    ],
    "Religion": [
        "54,3 % Christianisme",
        "39% Catholicisme",
        "13,8% Protestantisme",
        "3,3 % autres chr\u00e9tiens",
        "0,2% \u00c9glise orthodoxe",
        "1% Juda\u00efsme",
        "0,05% Bouddhisme",
        "0,01 % autres",
        "18,2% non religieux",
        "27,2% sans r\u00e9ponse"
    ],
    "Groupes ethniques": [
        "83,7 % Hongrois",
        "3,1% Roms",
        "1,3% Allemands",
        "14,7 % non d\u00e9clar\u00e9s"
    ],
    "Autres langues": [
        "hongrois"
    ],
    "D\u00e9monyme(s)": [
        "hongrois"
    ],
    "Gouvernement": [
        "R\u00e9publique parlementaire unitaire"
    ],
    "Pr\u00e9sident": [
        "Janos Ader"
    ],
    "Premier ministre": [
        "Viktor Orban"
    ],
    "Pr\u00e9sident de l'Assembl\u00e9e nationale": [
        "Laszlo Kover"
    ],
    "L\u00e9gislature": [
        "Orszaggyules"
    ]
}