{
    "titre": [
        "Aida"
    ],
    "Industrie": [
        "Caf\u00e9, confiserie"
    ],
    "Fond\u00e9e": [
        "1925; il y a 94 ans (1925) \u00e0 Vienne, Autriche"
    ],
    "Fondateur": [
        "Josef Prousek"
    ],
    "Si\u00e8ge": [
        "Floridsdorf, Vienne, Autriche"
    ],
    "Nombre d'emplacements": [
        "34"
    ],
    "Personnes cl\u00e9s": [
        "Dominik Prousek (directeur ex\u00e9cutif)"
    ]
}