{
    "titre": [
        "Polio"
    ],
    "Autres noms": [
        "Poliomy\u00e9lite, paralysie infantile"
    ],
    "Prononciation": [
        "/ / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / / /"
    ],
    "Sp\u00e9cialit\u00e9": [
        "Neurologie, Maladies infectieuses"
    ],
    "Sympt\u00f4mes": [
        "Faiblesse musculaire entra\u00eenant une incapacit\u00e9 \u00e0 bouger"
    ],
    "Complications": [
        "Syndrome post-polio"
    ],
    "Apparition habituelle": [
        "Quelques heures \u00e0 jours"
    ],
    "Causes": [
        "Poliovirus transmis par voie f\u00e9cale-orale"
    ],
    "M\u00e9thode diagnostique": [
        "Trouver le virus dans les excr\u00e9ments ou les anticorps dans le sang"
    ],
    "Pr\u00e9vention": [
        "Vaccin de police"
    ],
    "Traitement": [
        "Soins de soutien"
    ],
    "Fr\u00e9quence": [
        "136 personnes (2018)"
    ]
}