{
    "titre": [
        "R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rative tch\u00e8que et slovaque (Ceska a Slovenska Federativn\u00ed / Federat\u00edvna Republika)"
    ],
    "Capital": [
        "Prague"
    ],
    "Langues communes": [
        "Tch\u00e9coslovaquie ",
        "Slovaque"
    ],
    "Gouvernement": [
        "R\u00e9publique constitutionnelle f\u00e9d\u00e9rale parlementaire"
    ],
    "Pr\u00e9sident": [
        "V\u00e1clav Havel (1989 - 1992)"
    ],
    "Premier ministre": [
        "Jan Strasky (1992)",
        "Mari\u00e1n \u010calfa (1989 \u2013 1992)"
    ],
    "L\u00e9gislature": [
        "Assembl\u00e9e f\u00e9d\u00e9rale (Tch\u00e9coslovaquie)"
    ],
    "Chambre haute": [
        "Chambre des Nations (Tch\u00e9coslovaquie)"
    ],
    "Chambre basse": [
        "Chambre des Peuples (Tch\u00e9coslovaquie)"
    ],
    "P\u00e9riode historique": [
        "R\u00e9volution de velours",
        "R\u00e9volutions de 1989"
    ],
    "Changement constitutionnel": [
        "23 avril 1990"
    ],
    "Dissolution": [
        "31 d\u00e9cembre 1992"
    ]
}