{
    "titre": [
        "Bosnie-et-Herz\u00e9govine Bosna i Hercegovina ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------"
    ],
    "Capitale et plus grande ville": [
        "Sarajevo, 43.867; 18.417"
    ],
    "Langues officielles": [
        "Aucune au niveau des \u00c9tats"
    ],
    "Langues nationales": [
        "Bosniaque, Croate, Serbe"
    ],
    "D\u00e9many(s)": [
        "Bosnien"
    ],
    "Gouvernement": [
        "Parlement f\u00e9d\u00e9ral, R\u00e9publique constitutionnelle"
    ],
    "Haut Repr\u00e9sentant": [
        "Valentin Inzko a"
    ],
    "Pr\u00e9sident de la Pr\u00e9sidence": [
        "Milorad Dodik b"
    ],
    "Membres de la Pr\u00e9sidence": [
        "Sefik Dzaferovic",
        "Zeljko Komsic"
    ],
    "Pr\u00e9sident du Conseil des ministres": [
        "Denis Zvizdic"
    ],
    "L\u00e9gislature": [
        "Assembl\u00e9e parlementaire"
    ],
    "Maison haute": [
        "Maison des Peuples"
    ],
    "Chambre basse": [
        "Chambre des repr\u00e9sentants"
    ]
}