{
    "titre": [
        "Medell\u00edn"
    ],
    "R\u00e9gion": [
        "Vall\u00e9e de l'Aburr\u00e1"
    ],
    "Municipalit\u00e9": [
        "Superficie: 380,64 km2 (146,97 m2)",
        "Populations (2019): 2 549 537"
    ],
    "Pseudo9s)": [
        "Ville du Printemps \u00c9ternel, Capitale de la Montagne, Ville des Fleurs"
    ],
    "Coordonn\u00e9es": [
        "6\u00b013\u203251\u2032\u2032N 75\u00b035\u203226\u2032\u2032W / 6.23083\u00b0N 75.59056\u00b0W"
    ],
    "Fond\u00e9e": [
        "2 mars 1616"
    ],
    "Type": [
        "Maire-conseil"
    ],
    "Corps": [
        "Alcald\u00eda de Medell\u00edn"
    ],
    "Maire": [
        "Federico Guti\u00e9rrez, 2016-2019"
    ],
    "M\u00e9tro": [
        "Superficie: 1,152 km2 (445 mi2)",
        "Populations (2019): 3 731 447"
    ],
    "El\u00e9vation": [
        "1,495 m (4,905 ft)"
    ],
    "Densit\u00e9": [
        "6,413/km 2 (16,610/sq mi)"
    ],
    "Densit\u00e9 du m\u00e9tro (2019)": [
        "6,925/km 2 (17,940/sq mi)"
    ],
    "Demonym(s)": [
        "Medellinense, Paisa"
    ],
    "Fuseau horaire": [
        "UTC\u221205:00"
    ],
    "Code(s) r\u00e9gional(s)": [
        "+57 4"
    ],
    "Climat": [
        "Af"
    ],
    "Site web": [
        "Site officiel"
    ]
}