{
    "titre": [
        "Propri\u00e9t\u00e9 espagnole d'int\u00e9r\u00eat culturel"
    ],
    "Lieu": [
        "Coru\u00f1a, Galice, Espagne"
    ],
    "Coordonn\u00e9es": [
        "43\u00b023\u20329\u2032\u2032N 8\u00b024\u203223\u2032\u2032W / 43.38583\u00b0N 8.40639\u00b0W / 43.38583; -8.40639Coordonn\u00e9es: 43\u00b023\u20329\u2032\u2032N 8\u00b024\u203223\u2032\u2032W / 43.38583\u00b0N 8.40639\u00b0W / 43.38583; -8.40639"
    ],
    "\u00c9l\u00e9vation": [
        "57 m\u00e8tres (187 pieds)"
    ],
    "Construit": [
        "2\u00e8me si\u00e8cle CE"
    ],
    "Visiteurs": [
        "149,440 (en 2009)"
    ],
    "Organe directeur": [
        "Minist\u00e8re de la culture"
    ],
    "Type": [
        "Propri\u00e9t\u00e9 royale"
    ],
    "Crit\u00e8res": [
        "Monument"
    ],
    "D\u00e9sign\u00e9": [
        "3 juin 1931"
    ],
    "N\u00b0 de r\u00e9f\u00e9rence": [
        "(R.I.) - 51 - 0000540 - 00000"
    ],
    "R\u00e9gion": [
        "Europe et Am\u00e9rique du Nord"
    ]
}