{
    "titre": [
        "Ivar Jacobson"
    ],
    "N\u00e9": [
        "2 septembre 1939 (79 ans) Ystad, Su\u00e8de"
    ],
    "R\u00e9sidence": [
        "Suisse"
    ],
    "Nationalit\u00e9": [
        "su\u00e9dois"
    ],
    "Alma mater": [
        "Institut de technologie Chalmers de G\u00f6teborg",
        "Institut royal de technologie de Stockholm"
    ],
    "Connu pour": [
        "composants et architecture des composants",
        "cas d'utilisation et d\u00e9veloppement ax\u00e9 sur les cas d'utilisation",
        "d\u00e9veloppement de logiciels orient\u00e9s vers l'aspect"
    ],
    "Connue pour": [
        "SDL",
        "un contributeur majeur \u00e0 UML",
        "Objectoire",
        "RUP",
        "SEMAT",
        "Essence"
    ],
    "Champs": [
        "Ing\u00e9nierie \u00e9lectrique",
        "Ing\u00e9nierie des logiciels"
    ],
    "Domaines": [
        "Informatique"
    ],
    "Institutions": [
        "Ericsson",
        "Syst\u00e8mes objectifs",
        "logiciel rationnel",
        "IBM",
        "Ivar Jacobson International"
    ],
    "Influences": [
        "Goran Hemdahl",
        "Dines Bjorner",
        "Grady Booch",
        "James Rumbaugh"
    ],
    "Influenc\u00e9": [
        "Grady Booch",
        "James Rumbaugh"
    ]
}