{
    "titre": [
        "Conduite combin\u00e9e"
    ],
    "Organisme dirigeant supr\u00eame": [
        "F\u00e9d\u00e9ration internationale des sports \u00e9questres (FEI)"
    ],
    "Contact": [
        "non"
    ],
    "Membres de l'\u00e9quipe": [
        "individuels et de l'\u00e9quipe au niveau international"
    ],
    "Sexe mixte": [
        "oui"
    ],
    "Type": [
        "ext\u00e9rieur"
    ],
    "\u00c9quipement": [
        "cheval",
        "transport"
    ],
    "\u00e9quipement": [
        "\u00e9quipement de harnais de cheval"
    ]
}