{
    "titre": [
        "Jean-Claude Van Damme"
    ],
    "N\u00e9": [
        "Jean-Claude Camille Fran\u00e7ois Van Varenberg, (1960-10-18) 18 octobre 1960 (58 ans), Sint-Agatha-Berchem, Bruxelles, Belgique"
    ],
    "Autres noms": [
        "Les Muscles de Bruxelles"
    ],
    "Nationalit\u00e9": [
        "Belgique"
    ],
    "Hauteur": [
        "1,77 m (5 pi 10 po)"
    ],
    "Division": [
        "Poids moyen"
    ],
    "Style": [
        "Karate, Kickboxing, Muay Thai, Taekwondo"
    ],
    "Combattre hors de": [
        "Bruxelles, Belgique"
    ],
    "\u00c9quipe": [
        "Team Goetz"
    ],
    "formateur": [
        "Claude Goetz, Dominique Valera"
    ],
    "Classement": [
        "2e ceinture noire Dan \u00e0 Shotokan"
    ],
    "Ann\u00e9es d'activit\u00e9": [
        "1976-1982 (arts martiaux), 1979-aujourd'hui (action)"
    ]
}