{
    "titre": [
        "La Tomatina"
    ],
    "Nom officiel": [
        "La Tomatina"
    ],
    "Observ\u00e9 par": [
        "Bu\u00f1ol, Valence, Espagne"
    ],
    "Date": [
        "Mercredi dernier en ao\u00fbt"
    ],
    "2018 date": [
        "29 ao\u00fbt (2018-08-29)"
    ],
    "2019 date": [
        "28 ao\u00fbt (2019-08-28)"
    ],
    "Date 2020": [
        "26 ao\u00fbt (2020-08-26)"
    ],
    "2021 date": [
        "25 ao\u00fbt (2021-08-25)"
    ],
    "Fr\u00e9quence": [
        "annuel"
    ]
}