{
    "title": [
        "Portrait pr\u00e9sum\u00e9 de Gabrielle d'Estr\u00e9es et de sa soeur la duchesse de Villars"
    ],
    "\u0425\u0443\u0434\u043e\u0436\u043d\u0438\u043a": [
        "\u041d\u0435\u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u044b\u0439 \u0430\u0432\u0442\u043e\u0440"
    ],
    "\u0413\u043e\u0434": [
        "\u043e\u043a\u043e\u043b\u043e 1594 \u0433\u043e\u0434\u0430"
    ],
    "\u0422\u0438\u043f": [
        "\u043c\u0430\u0441\u043b\u043e \u043d\u0430 \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u0435"
    ],
    "\u0420\u0430\u0437\u043c\u0435\u0440\u044b": [
        "96 \u0441\u043c 125 \u0441\u043c (38 \u0432 49 \u0432)"
    ],
    "\u041c\u0435\u0441\u0442\u043e\u043d\u0430\u0445\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435": [
        "\u041b\u0443\u0432\u0440"
    ]
}