{
    "titel": [
        "Bosni\u00eb en Herzegovina Bosni\u00eb en Herzegovina Bosni\u00eb en Herzegovina"
    ],
    "Stad en grootste stad": [
        "Sarajevo, 43. 867; 18. 417"
    ],
    "Offisionele tale": [
        "Geen op staats vlak"
    ],
    "Nationale tale": [
        "Bosniesiese, Kroatiese, Serbiese"
    ],
    "Nommer( s)": [
        "Bosni\u00eb"
    ],
    "Regering": [
        "Vrede parlamentaire, konstitutionele republiek"
    ],
    "Ho\u00eb Representant": [
        "Valentin Inzko a"
    ],
    "Presidency Chairman": [
        "Milorad Dodik b"
    ],
    "Lidmaats van die Presidensie": [
        "Sefik Dzaferovic"
    ],
    "Membres van die Presidensie": [
        "Zeljko Komsic"
    ],
    "Ministerraad voorzitter": [
        "Denis Zvizdic"
    ],
    "Legislatuur": [
        "Parlementary Assembly"
    ],
    "Boonste huis": [
        "House of Peoples"
    ],
    "Sagter huis": [
        "Representatives House"
    ]
}