{
    "titel": [
        "Quito"
    ],
    "Kapital": [
        "Ja"
    ],
    "Nommer( s)": [
        "Luz de Am\u00e9rica, Carita de Dios, Ciudad de los Cielos"
    ],
    "Ko\u00f6rdinate": [
        "00\u00b014\u2032S 78\u00b031\u2032W / 0.233\u00b0S 78.517\u00b0W"
    ],
    "Land": [
        "Ecuador"
    ],
    "Provinsie": [
        "Pichincha"
    ],
    "Kanton": [
        "Quito"
    ],
    "stichting": [
        "Desember 6, 1534"
    ],
    "Geskep deur": [
        "Sebasti\u00e1n de Benalc\u00e1zar"
    ],
    "Genaamd vir": [
        "Quitu"
    ],
    "Stad parishes": [
        "32 Stad parishes",
        "Argelia, La",
        "Belisario Quevedo",
        "Carcel\u00e9n",
        "Centro Hist\u00f3rico",
        "Chilibulo",
        "Chillogallo",
        "Chimbacalle",
        "Cochapamba",
        "Comit\u00e9 del Pueblo",
        "Concepci\u00f3n, La",
        "Condado, El",
        "Cotocollao",
        "Ecuatoriana, La",
        "Ferroviaria, La",
        "Guaman\u00ed",
        "Inca, El",
        "I\u00f1aquito",
        "Itchimb\u00eda",
        "Jipijapa",
        "Kennedy",
        "Libertad, La",
        "Magdalena",
        "Mariscal Sucre",
        "Mena, La",
        "Ponceano",
        "Puengas\u00ed",
        "Quitumbe",
        "Rumipamba",
        "San Bartolo",
        "San Juan",
        "Solanda",
        "Turubamba",
        "Gebze Istasyon"
    ],
    "Tipe": [
        "Kultural"
    ],
    "Regering organisering": [
        "Municipality of Quito"
    ],
    "burgemeester": [
        "Jorge Yunda"
    ],
    "Stad": [
        "Area: 372. 39 km2 (143.78 sq mi)",
        "Bevolking (2019): 1. 978. 376"
    ],
    "Water": [
        "0 km 2 (0 sq mi)"
    ],
    "Metro": [
        "Area: 4,217.95 km2 (1,628.56 sq mi)",
        "Bevolking (2019): 2. 700.000"
    ],
    "Lift": [
        "2. 850 m (9. 350 ft)"
    ],
    "Digtheid": [
        "5. 300/ km 2 (14.000/ sq mi)"
    ],
    "Metro digtheid (2019)": [
        "640/ km 2 (1, 700/ sq mi)"
    ],
    "Nommer": [
        "Quitonese, Quite\u00f1o/a ( Spaans )"
    ],
    "Tydsone": [
        "UTC-5 (ECT)"
    ],
    "Pos kode": [
        "EC1701"
    ],
    "Area kode( s)": [
        "(0)2"
    ],
    "Klimaat": [
        "Cfb"
    ],
    "Web bladsy": [
        "www.quito.gob.ec"
    ],
    "Heritage Site": [
        "UNESCO World"
    ],
    "Offisionele naam": [
        "Stad van Quito"
    ],
    "Kriteri\u00eb": [
        "ii, iv"
    ],
    "Gewysig": [
        "1978 (2de sessie)"
    ],
    "Verwysingsnr.": [
        "2"
    ],
    "State Party": [
        "Ecuador"
    ],
    "Region": [
        "Latyniese Amerika en die Karibiese Eilande"
    ]
}