{
    "titre": [
        "Karaj"
    ],
    "Coordonn\u00e9es": [
        "35\u00b050\u203208\u2032\u2032N 51\u00b000\u203237\u2032\u2032E / 35.83556\u00b0N 51.01028\u00b0E"
    ],
    "Province": [
        "Alborz"
    ],
    "Comt\u00e9": [
        "Karaj"
    ],
    "Bakhsh": [
        "Central"
    ],
    "Maire": [
        "Ali kamalizade"
    ],
    "Pr\u00e9sident du conseil municipal": [
        "abas zare"
    ],
    "Ville": [
        "162 km 2 (63 mi2)"
    ],
    "Altitude": [
        "1,312 m (4,304 pi)"
    ],
    "Urbain": [
        "1 592 492 (recensement de 2016)"
    ],
    "M\u00e9tro": [
        "1,973.470 (Recensement de 2016)"
    ],
    "Population en Iran": [
        "4\u00e8me"
    ],
    "Fuseau horaire": [
        "UTC+3:30 (IRST)"
    ],
    "\u00c9t\u00e9 (DST)": [
        "UTC+4:30 (IRDT)"
    ],
    "Code(s) r\u00e9gional(s)": [
        "026"
    ],
    "Climat": [
        "BSk"
    ],
    "Site Web": [
        "http://karaj.ir"
    ]
}