{
    "titre": [
        "R\u00e9publique du Honduras"
    ],
    "Groupes ethniques ()": [
        "90% Mestizo",
        "7% Am\u00e9rindiens",
        "2% Afro-honduriens",
        "1% Blanc"
    ],
    "Langues officielles": [
        "Espagnol"
    ],
    "D\u00e9monyme(s)": [
        "Hondurien",
        "Catracho(a)"
    ],
    "Gouvernement": [
        "R\u00e9publique pr\u00e9sidentielle"
    ],
    "Pr\u00e9sident": [
        "Juan Orlando Hernandez"
    ],
    "Vice-pr\u00e9sident": [
        "Ricardo Alvarez Arias"
    ],
    "Pr\u00e9sident du Congr\u00e8s National": [
        "Mauricio Oliva"
    ],
    "L\u00e9gislature": [
        "\u00ab Congr\u00e8s national \u00bb"
    ]
}