{
    "titre": [
        "Charlemagne"
    ],
    "N\u00e9": [
        "2 avril 742, 747 ou 748, Royaume franc"
    ],
    "D\u00e9c\u00e8s": [
        "28 janvier 814 (65, 66 ou 71 ans), Aachen, Francia (aujourd'hui Allemagne)"
    ],
    "Enterrement": [
        "Cath\u00e9drale d'Aix-la-Chapelle"
    ],
    "Conjoint": [
        "Desiderata, (m. c. 770; annul\u00e9 771)",
        "Hildegard de Vinzgouw, (m. 771; d. 783)",
        "Fastrada, (m. c. 783; d. 794)",
        "Luitgard, (m. c. 794; d. 800)"
    ],
    "QuestionParmi d'autres": [
        "Pepin the Hunchback",
        "Louis le pieux"
    ],
    "Num\u00e9roParmi d'autres": [
        "Charles le Jeune",
        "Pepin d'Italie"
    ],
    "Dynastie": [
        "Carolingien"
    ],
    "P\u00e8re": [
        "Pepin le Court"
    ],
    "M\u00e8re": [
        "Bertrada de Laon"
    ],
    "Religion": [
        "Catholicisme romain"
    ]
}