{
    "titre": [
        "Josef Resel"
    ],
    "N\u00e9": [
        "( 1793-06-29 ) 29 juin 1793 Chrudim, Boh\u00eame, Habsbourg Monarchie (aujourd'hui R\u00e9publique tch\u00e8que)"
    ],
    "Mort": [
        "9 octobre 1857 (1857-10-09) (\u00e2g\u00e9 de 64 ans) Ljubljana, Carniola, Empire autrichien (maintenant Slov\u00e9nie)"
    ],
    "Nationalit\u00e9": [
        "Autrichien"
    ],
    "Connue pour": [
        "h\u00e9lice marine"
    ]
}