{
    "titre": [
        "Guayaquil City (Santiago de Guayaquil)"
    ],
    "Pseudo(s)": [
        "La Perla del Pac\u00edfico, anglais: La Perle du Pacifique"
    ],
    "Devise(s)": [
        "Por Guayaquil Independiente, anglais: Pour Guayaquil ind\u00e9pendant"
    ],
    "Coordonn\u00e9es": [
        "2\u00b011\u2032S 79\u00b053\u2032W / 2.183\u00b0S 79.883\u00b0W Coordonn\u00e9es: 2\u00b011\u2032S 79\u00b053\u2032W / 2.183\u00b0S 79.883\u00b0W"
    ],
    "Pays": [
        "\u00c9quateur"
    ],
    "Province": [
        "Guayas"
    ],
    "Canton": [
        "Guayaquil"
    ],
    "R\u00e9gl\u00e9e": [
        "25 juillet 1535"
    ],
    "Ind\u00e9pendance": [
        "9 octobre 1820"
    ],
    "Maire": [
        "Cynthia Viteri"
    ],
    "Vice-Maire": [
        "Josu\u00e9 S\u00e1nchez"
    ],
    "Ville": [
        "Population: 2 698 077",
        "Superficie: 344,5 km2 (133,01 mi2)"
    ],
    "Superficie": [
        "316,42 km 2 (122,17 m2)"
    ],
    "Zone d'eau": [
        "28.08 km 2 (10,84 mi2)"
    ],
    "M\u00e9tro": [
        "Population: 3,113,725",
        "Superficie: 2,493,86 km2 (962,88 m2)"
    ],
    "El\u00e9vation": [
        "4 m (13,2 ft)"
    ],
    "Demonym(s)": [
        "Guayaquilean"
    ],
    "Fuseau horaire": [
        "UTC-5 (ECT)"
    ],
    "Code postal": [
        "090101 \u00e0 090158"
    ],
    "Code(s) r\u00e9gional(s)": [
        "(+593) 4"
    ],
    "Immatriculation du v\u00e9hicule": [
        "G"
    ],
    "Climat": [
        "Aw"
    ],
    "Site web": [
        "www.guayaquil.gob.ec"
    ]
}