{
    "titre": [
        "R\u00e9publique de C\u00f4te d'Ivoire"
    ],
    "Capital": [
        "Yamoussoukro (politique)",
        "Abidjan (\u00e9conomique)"
    ],
    "Grande ville": [
        "Abidjan"
    ],
    "Langues officielles": [
        "Fran\u00e7ais"
    ],
    "Langues vernaculaires": [
        "Bete",
        "Dioula",
        "Baoul\u00e9",
        "Abron",
        "Agni",
        "Cebaara Senufo",
        "autres"
    ],
    "Groupes ethniques": [
        "41,1% Akan",
        "17,6% Voltaiques / Gur",
        "27,5 % (Dyula, Maninka)",
        "11,0 %",
        "2,8% autres"
    ],
    "Demonym(s)": [
        "Ivorien"
    ],
    "Gouvernement": [
        "R\u00e9publique pr\u00e9sidentielle unitaire dans un syst\u00e8me parlementaire"
    ],
    "Pr\u00e9sident": [
        "Alassane Ouattara"
    ],
    "Vice-pr\u00e9sident": [
        "Daniel Kablan Duncan"
    ],
    "Premier ministre": [
        "Amadou Gon Coulibaly"
    ],
    "L\u00e9gislature": [
        "Parlement de C\u00f4te d'Ivoire"
    ],
    "Maison haute": [
        "S\u00e9nat"
    ],
    "Chambre basse": [
        "Assembl\u00e9e nationale"
    ]
}