{
    "titre": [
        "R\u00e9publique du Chili"
    ],
    "Espagnol:": [
        "R\u00e9publique du Chili"
    ],
    "Capitale et plus grande ville": [
        "Santiago a"
    ],
    "Langue nationale": [
        "Espagnol"
    ],
    "Groupes ethniques (2012)": [
        "64% blanc",
        "30% Mestizo",
        "5,7% Am\u00e9rindiens",
        "0,1% autres",
        "0,2% non sp\u00e9cifi\u00e9s"
    ],
    "D\u00e9monyme(s)": [
        "Chilean"
    ],
    "Gouvernement": [
        "R\u00e9publique constitutionnelle pr\u00e9sidentielle unitaire"
    ],
    "Pr\u00e9sident": [
        "Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era"
    ],
    "Pr\u00e9sident du S\u00e9nat": [
        "Carlos Montes Cisternas"
    ],
    "Pr\u00e9sident de la Chambre des d\u00e9put\u00e9s": [
        "Maya Fern\u00e1ndez"
    ],
    "L\u00e9gislature": [
        "\u00ab Congr\u00e8s national \u00bb"
    ],
    "Maison haute": [
        "S\u00e9nat"
    ],
    "Chambre basse": [
        "Chambre des d\u00e9put\u00e9s"
    ]
}