{
    "titre": [
        "R\u00e9publique de Cabo Verde Repeblica de Cabo Verde (Portugais) Repeablika di Kabu Verdi (Cap Verdean Creole)"
    ],
    "Capitale et plus grande ville": [
        "Praia, 14.917; -23.517 / 14.917\u00b0N 23.517\u00b0W"
    ],
    "Langues officielles": [
        "Portugais"
    ],
    "Langues nationales reconnues": [
        "Le cr\u00e9ole du Cap-Vert"
    ],
    "D\u00e9monyme(s)": [
        "Cap-Vert ou Cabo Verdien"
    ],
    "Gouvernement": [
        "R\u00e9publique semi-pr\u00e9sidentielle unitaire"
    ],
    "Pr\u00e9sident": [
        "Jorge Carlos Fonseca"
    ],
    "Premier ministre": [
        "Ulisses Correia e Silva"
    ],
    "L\u00e9gislature": [
        "Assembl\u00e9e nationale"
    ]
}