{
    "titre": [
        "R\u00e9publique italienne"
    ],
    "Capitale et plus grande ville": [
        "Rome"
    ],
    "Langues officielles": [
        "Italien"
    ],
    "Langues autochtones": [
        "voir la liste compl\u00e8te"
    ],
    "Groupes ethniques": [
        "91,5 % Italiens",
        "8,5 % autres"
    ],
    "Religion": [
        "74,4% \u00c9glise catholique",
        "22,6% Irreligieux",
        "3,0% autres"
    ],
    "D\u00e9monyme(s)": [
        "Italien"
    ],
    "Gouvernement": [
        "R\u00e9publique parlementaire unitaire"
    ],
    "Pr\u00e9sident": [
        "Sergio Mattarella"
    ],
    "Premier ministre": [
        "Giuseppe Conte"
    ],
    "Pr\u00e9sident du S\u00e9nat": [
        "Elisabeth Casellati"
    ],
    "Pr\u00e9sident de la Chambre des d\u00e9put\u00e9s": [
        "Roberto Fico"
    ],
    "L\u00e9gislature": [
        "Parlement"
    ],
    "Chambre haute": [
        "S\u00e9nat de la R\u00e9publique"
    ],
    "Chambre basse": [
        "Chambre des d\u00e9put\u00e9s"
    ]
}