{
    "titre": [
        "Islande"
    ],
    "Capitale et plus grande ville": [
        "Reykyavik"
    ],
    "Langue officielle et langue nationale": [
        "Islande"
    ],
    "Groupes ethniques (2017)": [
        "91% islandais",
        "4% Polonais",
        "5% autres"
    ],
    "Religion": [
        "\u00c9glise d'Islande"
    ],
    "Demonym(s)": [
        "Islande"
    ],
    "Gouvernement": [
        "R\u00e9publique parlementaire unitaire"
    ],
    "Pr\u00e9sident": [
        "Gudni Th. Johannesson"
    ],
    "Premier ministre": [
        "Katrin Jakobsdottir"
    ],
    "Pr\u00e9sident du Parlement": [
        "Steingrimur J. Sigfusson"
    ],
    "Pr\u00e9sident de la Cour supr\u00eame": [
        "Dorgeir Orlygsson"
    ],
    "L\u00e9gislature": [
        "Athling"
    ]
}