{
    "titre": [
        "Quito"
    ],
    "Capital": [
        "Oui"
    ],
    "Pseudo(s)": [
        "Luz de Am\u00e9rica, Carita de Dios, Ciudad de los Cielos"
    ],
    "Coordonn\u00e9es": [
        "00\u00b014\u2032S 78\u00b031\u2032W / 0,233\u00b0S 78.517\u00b0W"
    ],
    "Pays": [
        "\u00c9quateur"
    ],
    "Province": [
        "Pichincha"
    ],
    "Canton": [
        "Quito"
    ],
    "Fondation": [
        "6 d\u00e9cembre 1534"
    ],
    "Fond\u00e9e par": [
        "Sebasti\u00e1n de Benalc\u00e1zar"
    ],
    "Nomm\u00e9e pour": [
        "Quitu"
    ],
    "Paroisses urbaines": [
        "32 Paroisses urbaines",
        "Argelia, La",
        "Belisario Quevedo",
        "Carcel\u00e9n",
        "Centro Hist\u00f3rico",
        "Chilibulo",
        "Chillogallo",
        "Chimbacalle",
        "Cochapamba",
        "Comit\u00e9 del Pueblo",
        "Concepci\u00f3n, La",
        "Condado, El",
        "Cotocollao",
        "Ecuatoriana, La",
        "Ferroviaria, La",
        "Guaman\u00ed",
        "Inca, El",
        "I\u00f1aquito",
        "Itchimb\u00eda",
        "Jipijapa",
        "Kennedy",
        "Libertad, La",
        "Magdalena",
        "Mariscal Sucre",
        "Mena, La",
        "Ponceano",
        "Puengas\u00ed",
        "Quitumbe",
        "Rumipamba",
        "San Bartolo",
        "San Juan",
        "Solanda",
        "Turubamba",
        "Gebze Istasyon"
    ],
    "Type": [
        "Culture"
    ],
    "Organisme directeur": [
        "Municipalit\u00e9 de Quito"
    ],
    "Maire": [
        "Jorge Yunda"
    ],
    "Capitale": [
        "Superficie: 372,39 km2 (143,78 m2)",
        "Population (2019): 1 978 376"
    ],
    "Eau": [
        "0 km 2 (0 mi2)"
    ],
    "M\u00e9tro": [
        "Superficie : 4 217,95 km2 (1 628,56 m2)",
        "Population (2019): 2 700 000"
    ],
    "Altitude": [
        "2,850 m (9 350 ft)"
    ],
    "Densit\u00e9": [
        "5 300/km 2 (14 000/m2)"
    ],
    "Densit\u00e9 du m\u00e9tro (2019)": [
        "640/km 2 (1 700/m2)"
    ],
    "Demonym": [
        "Quitonian, Quite\u00f1o/a ( espagnol )"
    ],
    "Fuseau horaire": [
        "UTC\u22125 (ECT)"
    ],
    "Code postal": [
        "EC1701"
    ],
    "Code(s) r\u00e9gional(s)": [
        "(0)2"
    ],
    "Climat": [
        "Cfb"
    ],
    "Site web": [
        "www.quito.gob.ec"
    ],
    "Site du patrimoine": [
        "Monde de l'UNESCO"
    ],
    "Nom officiel": [
        "Ville de Quito"
    ],
    "Crit\u00e8res": [
        "ii, iv"
    ],
    "D\u00e9sign\u00e9": [
        "1978 (2e session)"
    ],
    "N\u00b0 de r\u00e9f\u00e9rence": [
        "2"
    ],
    "Etat partie": [
        "\u00c9quateur"
    ],
    "R\u00e9gion": [
        "Am\u00e9rique latine et Cara\u00efbes"
    ]
}