{
    "titre": [
        "Mahaveer Janna Kalyanak"
    ],
    "Aussi appel\u00e9": [
        "Traduction: Anniversaire de naissance de Lord Mahavir; Mahaveer Janna Kalyanak"
    ],
    "Observ\u00e9 par": [
        "Jain"
    ],
    "Type": [
        "Religieux, Inde (vacances nationales)"
    ],
    "Importance": [
        "Anniversaire de naissance de Mahaveer Swami"
    ],
    "C\u00e9l\u00e9brations": [
        "Aller au temple Jain"
    ],
    "Observances": [
        "Pri\u00e8res, rituels religieux"
    ],
    "Date": [
        "Chaitra Sud Triyodashi (Vira Nirvana Samvat)"
    ],
    "2019 date": [
        "17 avril 2019"
    ],
    "Fr\u00e9quence": [
        "Annuel"
    ]
}