{
    "titre": [
        "R\u00e9publique de Cuba R\u00e9publiquea de Cuba (espagnol)"
    ],
    "Capitale et plus grande ville": [
        "La Havane, 23.133; -82.383"
    ],
    "Langues officielles": [
        "Espagnol"
    ],
    "Groupes ethniques (2012)": [
        "64,1 % Blanc",
        "26,6 % Mixtes, (y compris Mulatto, Mestizo, Zambo ou Pardo)",
        "9,3% Noir"
    ],
    "D\u00e9monyme(s)": [
        "Cubain"
    ],
    "Gouvernement": [
        "R\u00e9publique socialiste monopartite marxiste-l\u00e9niniste unitaire"
    ],
    "Premier secr\u00e9taire du Parti communiste": [
        "Raul Castro"
    ],
    "Pr\u00e9sident": [
        "Miguel Diaz-Canel"
    ],
    "Premier vice-pr\u00e9sident": [
        "Salvador Valdes Mesa"
    ],
    "Deuxi\u00e8me secr\u00e9taire du Parti communiste": [
        "Jose Machado Ventura"
    ],
    "Pr\u00e9sident de l'Assembl\u00e9e nationale": [
        "Esteban Lazo Hernandez"
    ],
    "L\u00e9gislature": [
        "Assembl\u00e9e nationale du pouvoir populaire"
    ]
}