{
    "titre": [
        "R\u00e9publique de Colombie R\u00e9publique de Colombie (espagnol)"
    ],
    "Capitale et plus grande ville": [
        "Bogota, 4.583; -74.067"
    ],
    "Langues officielles": [
        "Espagnol"
    ],
    "Langues r\u00e9gionales reconnues": [
        "68 langues et dialectes ethniques. L'anglais est aussi officiel dans l'archipel de San Andres, Providencia et Santa Catalina."
    ],
    "Groupes ethniques (2005)": [
        "86% Mestizo et White;",
        "10,6% Noir",
        "(y compris Mulatto);",
        "3,4 % Am\u00e9rindiens"
    ],
    "D\u00e9monyme(s)": [
        "Colombien"
    ],
    "Gouvernement": [
        "R\u00e9publique constitutionnelle pr\u00e9sidentielle unitaire"
    ],
    "Pr\u00e9sident": [
        "Ivan Duque"
    ],
    "Vice-pr\u00e9sident": [
        "Marta Lucia Ramirez"
    ],
    "Pr\u00e9sident du Congr\u00e8s": [
        "Ernesto Macias"
    ],
    "Pr\u00e9sident de la Cour supr\u00eame": [
        "Jose Luis Barcelo"
    ],
    "L\u00e9gislature": [
        "Congr\u00e8s"
    ],
    "Maison haute": [
        "S\u00e9nat"
    ],
    "Chambre basse": [
        "Chambre des repr\u00e9sentants"
    ]
}