{
    "titre": [
        "Adam Opel"
    ],
    "N\u00e9": [
        "(1837-05-09)9 mai 1837, R\u00fcsselsheim, Hesse, Prusse"
    ],
    "D\u00e9c\u00e9d\u00e9": [
        "8 septembre 1895(1895-09-08) (\u00e2g\u00e9 de 58 ans), R\u00fcsselsheim, Allemagne"
    ],
    "Nationalit\u00e9": [
        "Allemand"
    ],
    "Profession": [
        "Entreprise"
    ],
    "Connue pour": [
        "Fondateur d'Opel"
    ],
    "Conjoint(s)": [
        "Sophie Opel"
    ],
    "Enfants": [
        "5, y compris Carl et Wilhelm"
    ],
    "Famille": [
        "Fritz von Opel (petit-fils), Rikky von Opel (grand-fils), Gunter Sachs (grand-fils)"
    ]
}