{
    "titre": [
        "Autisme"
    ],
    "Sp\u00e9cialit\u00e9": [
        "psychiatrie"
    ],
    "Sympt\u00f4mes": [
        "Troubles de l'interaction sociale, troubles de la communication, int\u00e9r\u00eats restreints, comportement r\u00e9p\u00e9titif"
    ],
    "Complications": [
        "Isolement social, probl\u00e8mes d'emploi, stress familial, brimades"
    ],
    "Apparition habituelle": [
        "\u00c0 l'\u00e2ge de deux ou trois ans"
    ],
    "Dur\u00e9e": [
        "Long terme"
    ],
    "Causes": [
        "Facteurs g\u00e9n\u00e9tiques et environnementaux"
    ],
    "M\u00e9thode diagnostique": [
        "Bas\u00e9 sur le comportement et les ant\u00e9c\u00e9dents de d\u00e9veloppement"
    ],
    "Diagnostic diff\u00e9rentiel": [
        "Troubles de l'attachement r\u00e9actif, d\u00e9ficience intellectuelle, schizophr\u00e9nie"
    ],
    "Traitement": [
        "Traitement comportemental, orthophonie, m\u00e9dicaments psychotropes"
    ],
    "M\u00e9dicaments": [
        "Antipsychotiques, antid\u00e9presseurs, stimulants (sympt\u00f4mes associ\u00e9s)"
    ],
    "Prognose": [
        "Souvent pauvres"
    ],
    "Fr\u00e9quence": [
        "24,8 millions (2015)"
    ]
}