{
    "titre": [
        "R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rative du Br\u00e9sil Repeblica Federativa do Brasil (Portugais)"
    ],
    "Capital": [
        "Brasilia, -15.783; -47.867"
    ],
    "Grande ville": [
        "Sao Paulo, -23.550; -46.633"
    ],
    "Langue officielle et langue nationale": [
        "Portugais"
    ],
    "Groupes ethniques (2010)": [
        "47,73 % Blanc",
        "43,13 % Mixte",
        "7,61 % Noir",
        "1,09% Asiatique",
        "0,43% Am\u00e9rindiens"
    ],
    "Religion (2010)": [
        "64,6 % Catholique",
        "22,2% Protestant",
        "8,0% Irreligion",
        "2,0% Spiritisme",
        "3,2% Autres"
    ],
    "D\u00e9monyme(s)": [
        "Br\u00e9silien"
    ],
    "Gouvernement": [
        "R\u00e9publique constitutionnelle pr\u00e9sidentielle f\u00e9d\u00e9rale"
    ],
    "Pr\u00e9sident": [
        "Jair Bolsonaro"
    ],
    "Vice-pr\u00e9sident": [
        "Hamilton Mourao"
    ],
    "Pr\u00e9sident de la Chambre des d\u00e9put\u00e9s": [
        "Rodrigo Maia"
    ],
    "Pr\u00e9sident du S\u00e9nat f\u00e9d\u00e9ral": [
        "Eunicio Oliveira"
    ],
    "Pr\u00e9sident de la Cour f\u00e9d\u00e9rale supr\u00eame": [
        "Dias Toffoli"
    ],
    "L\u00e9gislature": [
        "\u00ab Congr\u00e8s national \u00bb"
    ],
    "Chambre haute": [
        "S\u00e9nat f\u00e9d\u00e9ral"
    ],
    "Chambre basse": [
        "Chambre des d\u00e9put\u00e9s"
    ]
}