{
    "titre": [
        "\u00c9lectricit\u00e9 de France S.A."
    ],
    "Type": [
        "Soci\u00e9t\u00e9 Anonyme"
    ],
    "Trac\u00e9 sous": [
        "Euronext: FED, CAC Prochaines 20 Composantes"
    ],
    "Industrie": [
        "Utilitaire \u00e9lectrique"
    ],
    "Fond\u00e9e": [
        "1946; il y a 73 ans (1946)"
    ],
    "Fondateur": [
        "Marcel Paul"
    ],
    "Si\u00e8ge": [
        "Paris, France"
    ],
    "Zone desservie": [
        "Partout dans le monde"
    ],
    "Personnes cl\u00e9s": [
        "Jean-Bernard L\u00e9vy (pr\u00e9sident et chef de la direction)"
    ],
    "Produits": [
        "Production, transport et distribution d'\u00e9lectricit\u00e9; commerce de l'\u00e9nergie"
    ],
    "Propri\u00e9taire": [
        "Etat fran\u00e7ais : (84,5 %)"
    ],
    "Nombre d'employ\u00e9s": [
        "152.030 (2017)"
    ],
    "Filiales": [
        "FED \u00c9nergie, FED Luminus, Edison S.p.A"
    ],
    "Site web": [
        "www.edf.com"
    ]
}