{
    "titre": [
        "Gregor Mendel"
    ],
    "N\u00e9": [
        "Johann Mendel, (1822-07-20)20 juillet 1822, Heinzendorf bei Odrau, Sil\u00e9sie, Empire autrichien (maintenant Hyn\u010dice, R\u00e9publique tch\u00e8que)"
    ],
    "D\u00e9c\u00e9d\u00e9": [
        "6 janvier 1884(1884-01-06) (\u00e2g\u00e9 de 61 ans), Br\u00fcnn, Autriche-Hongrie (aujourd'hui Brno, R\u00e9publique tch\u00e8que)"
    ],
    "Nationalit\u00e9": [
        "Autrichien"
    ],
    "Alma mater": [
        "Universit\u00e9 d'Olomouc, Universit\u00e9 de Vienne"
    ],
    "Connue pour": [
        "Cr\u00e9er la science de la g\u00e9n\u00e9tique"
    ],
    "Champs": [
        "G\u00e9n\u00e9tique"
    ],
    "Institutions": [
        "Abbaye de St Thomas"
    ]
}