{
    "titre": [
        "Couronne de CastilleLatin: Corona CastellaeCastilian: Corona de Castilla"
    ],
    "Capital": [
        "Burgos, Tol\u00e8de, Madrid [a]"
    ],
    "Langues communes": [
        "Langues officielles:",
        "Ancien espagnol (Castilien), Latin",
        "Langues non officielles:",
        "Basque",
        "Galicien",
        "Astur-Leonese",
        "Mozarabic",
        "Arabe andalou",
        "Judaeo-Espagnol",
        "Guanche"
    ],
    "Religion": [
        "Religion officielle :",
        "Catholique romain",
        "Religions minoritaires :",
        "Islam sunnite",
        "Juda\u00efsme s\u00e9farade"
    ],
    "Gouvernement": [
        "Monarchie soumise aux fueros"
    ],
    "Monarque": [
        "Ferdinand III (premier) (1230-1252)",
        "Isabella I et Ferdinand V (1474-1504 1475-1504)"
    ],
    "L\u00e9gislature": [
        "Cortes of Castile"
    ],
    "P\u00e9riode historique": [
        "Moyen \u00c2ge"
    ],
    "Union de Castille et L\u00e9on": [
        "23 septembre 1230"
    ],
    "Union de Ferdinand II et Isabella I": [
        "19 octobre 1469"
    ],
    "Conqu\u00eate de Grenade": [
        "2 janvier 1492"
    ],
    "Annexe de Navarre": [
        "1512, (11 juin 1515 officiellement )"
    ],
    "Ascension de Charles I": [
        "23 janvier 1516"
    ],
    "Nueva Planta d\u00e9crets": [
        "1715"
    ]
}