{
    "titre": [
        "Franca Rame"
    ],
    "D\u00e9signation": [
        "Membre du S\u00e9nat"
    ],
    "En fonction": [
        "28 avril 2006 \u2013 28 avril 2008"
    ],
    "N\u00e9": [
        "(1929-07-18) 18 juillet 1929, Parabiago, Italie"
    ],
    "d\u00e9c\u00e9d\u00e9e": [
        "29 mai 2013(2013-05-29) (83 ans), Milan, Italie"
    ],
    "Nationalit\u00e9": [
        "Italien"
    ],
    "Parti politique": [
        "Italie des valeurs"
    ],
    "Conjoint(s)": [
        "Dario Fo (m. 1954)"
    ],
    "Enfants": [
        "Jacopo Fo"
    ],
    "Parents": [
        "Domenico Rame, Emilia Valdini"
    ],
    "Profession": [
        "actrice th\u00e9\u00e2trale, dramaturge"
    ],
    "Site Web": [
        "http://www.francarame.it/"
    ]
}