{
    "titre": [
        "Eid al-Fitr"
    ],
    "Nom officiel": [
        "Arabe: \u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0641\u0448\u0631, romanis\u00e9: \u00ab \u0141d al-Fir\u00bbr"
    ],
    "Observ\u00e9 par": [
        "musulmans"
    ],
    "Type": [
        "islamique"
    ],
    "Importance": [
        "Marque la fin du je\u00fbne du Ramadan"
    ],
    "C\u00e9l\u00e9brations": [
        "Pri\u00e8res de l'A\u00efd, charit\u00e9, rassemblements sociaux, repas festifs, don"
    ],
    "Observances": [
        "Jeunes pri\u00e8res, don de charit\u00e9"
    ],
    "Date": [
        "1 Shawwal"
    ],
    "2019 date": [
        "4 juin (Arabie saoudite et d'autres pays)5 juin (Pakistan et d'autres pays)"
    ],
    "Date 2020": [
        "24 mai (attendu - peut diff\u00e9rer 1 jour selon l'observation du croissant lunaire)"
    ],
    "Reli\u00e9 \u00e0": [
        "Ramadan, A\u00efd al-Adha"
    ]
}