{
    "T\u00edtulo": [
        "Autismo"
    ],
    "Especialidad": [
        "Psiquiatr\u00eda"
    ],
    "S\u00edntomas": [
        "Problemas con la interacci\u00f3n social, dificultad de comunicaci\u00f3n, intereses restringidos, comportamiento repetitivo"
    ],
    "Complicaciones": [
        "Aislamiento social, problemas de empleo, estr\u00e9s familiar, acoso"
    ],
    "Comienzo habitual": [
        "A la edad de dos o tres a\u00f1os"
    ],
    "Duraci\u00f3n": [
        "A largo plazo"
    ],
    "Causas": [
        "Factores gen\u00e9ticos y ambientales"
    ],
    "M\u00e9todo de diagn\u00f3stico": [
        "Basado en el comportamiento y la historia del desarrollo"
    ],
    "Diagn\u00f3stico diferencial": [
        "Trastorno de apego reactivo, discapacidad intelectual, esquizofrenia"
    ],
    "Tratamiento": [
        "Terapia comportamental, terapia de habla, medicamentos psicotr\u00f3picos"
    ],
    "Medicamentos": [
        "Antipsic\u00f3ticos, antidepresivos, estimulantes (s\u00edntomas asociados)"
    ],
    "Pron\u00f3stico": [
        "Frecuentemente pobre"
    ],
    "Frecuencia": [
        "24.8 millones (2015)"
    ]
}