{
    "T\u00edtulo": [
        "\u201cEl Ramad\u00e1n\u201d"
    ],
    "Observado por": [
        "\u201cM\u00fasicos\u201d"
    ],
    "Tipo": [
        "Religioso"
    ],
    "Celebraciones": [
        "Iftares comunitarios y oraciones comunitarias"
    ],
    "Observancias": [
        "salm (fasta)",
        "zakat y sadaqah (alms dando)",
        "oraci\u00f3n taraweeh (musulm\u00e1n sunn\u00ed)",
        "Conmemoraci\u00f3n de las noches de al-Qadr (musulm\u00e1nes chiitas y sunitas)",
        "Leer el Cor\u00e1n",
        "abstenerse de todas las malas acciones y mantenerse humilde"
    ],
    "Comienza": [
        "En la \u00faltima noche del mes de Sha'ban"
    ],
    "Finalizado": [
        "En la \u00faltima noche del mes de Ramad\u00e1n"
    ],
    "Fecha": [
        "Variable (sigue el calendario lunar isl\u00e1mico)"
    ],
    "2019 fecha": [
        "6 de mayo - 3 de junio"
    ],
    "2020 fecha": [
        "noche del 23 de abril (22 de abril para Mali; 24 de abril para Australia, Bangladesh, Brunei Darussalam, India, Ir\u00e1n, Marruecos, Nepal, Om\u00e1n, Pakist\u00e1n, Sud\u00e1frica y Sri Lanka) - 23 de mayo (esperado)"
    ],
    "Frecuencia": [
        "cada a\u00f1o (calendario lunar)"
    ],
    "Relacionado con": [
        "Eid al-Fitr, Laylat al-Qadr"
    ]
}