{
    "t\u00edtulo": [
        "\u201cNowruz \u0646\u0648\u0631\u0648\u0632\u201d"
    ],
    "Observado por": [
        "\u201cIr\u00e1n\u201d",
        "\u201cAlemania\u201d",
        "Albania (por los musulmanes Bektashi)",
        "Azerbaijan",
        "Bangladesh (por los musulmanes chi\u00edtas de Bangladesh y otros)",
        "China (por los Tajiks y los pueblos turcos)",
        "\u201cGeorgia\u201d",
        "India (por iran\u00edes, parsis y algunos musulmanes indios)",
        "Israel (por jud\u00edos persas, jud\u00edos de monta\u00f1a y jud\u00edos de Bukharan)",
        "Iraq (por kurdos y turcomanos)",
        "Kazakhstan",
        "Kyrgyzstan",
        "Pakist\u00e1n (por Balochis, Iranis, Parsis y Pashtuns)",
        "Rusia (por Tabasarans)",
        "\u201cSiria (por los kurdos)\u201d",
        "Tajikist\u00e1n",
        "Turqu\u00eda (por azer\u00edes, kurdos y Y\u00f6r\u00fcks)",
        "Turkmenist\u00e1n",
        "Ucrania (por los t\u00e1rtaros de Crimea)",
        "Uzbekist\u00e1n"
    ],
    "Tipo": [
        "Nacional, \u00e9tnico, internacional"
    ],
    "Significado": [
        "Vacaciones de A\u00f1o Nuevo"
    ],
    "Fecha": [
        "Marzo 19, 20 o 21"
    ],
    "2018 fecha": [
        "martes 20 de marzo de 2018, a las 16:15 UTC *"
    ],
    "2019 fecha": [
        "mi\u00e9rcoles 20 de marzo de 2019, a las 21:58 UTC *"
    ],
    "2020 fecha": [
        "viernes 20 de marzo de 2020, a las 03:50 UTC *"
    ],
    "2021 fecha": [
        "S\u00e1bado 20 de marzo de 2021, a las 09:37 UTC *"
    ],
    "Frecuencia": [
        "Anual"
    ]
}