{
    "t\u00edtulo": [
        "Medell\u00edn"
    ],
    "Regi\u00f3n": [
        "Aburr\u00e1 Valley"
    ],
    "Municipio": [
        "\u00c1rea: 380.64 km2 (146.97 km2)",
        "Poblaciones (2019): 2549 537"
    ],
    "Nombre de nombre9s)": [
        "Ciudad de la Primavera Eterna, Capital de la Monta\u00f1a, Ciudad de las Flores"
    ],
    "Coordenadas": [
        "6\u00b013\u203251\u2032\u2032N 75\u00b035\u203226\u2032\u2032W / 6.23083\u00b0N 75.59056\u00b0W"
    ],
    "Fundada": [
        "2 de marzo de 1616"
    ],
    "Tipo": [
        "Major de la ciudad"
    ],
    "Cuerpo": [
        "Alcald\u00eda de Medell\u00edn"
    ],
    "Alcalde": [
        "Federico Guti\u00e9rrez, 2016-2019"
    ],
    "Metro": [
        "\u00c1rea: 1,152 km2 (445 km2)"
    ],
    "Metr\u00f3": [
        "Poblaciones (2019): 3,731,447"
    ],
    "Altitud": [
        "1.495 m (4.905 pies)"
    ],
    "Densidad": [
        "6,413/km 2 (16,610/sq mi)"
    ],
    "Densidad de metro (2019)": [
        "6,925/km 2 (17,940/sq mi)"
    ],
    "Demonym(s)": [
        "Medellinense, Paisa"
    ],
    "Zona horaria": [
        "UTC\u221205:00"
    ],
    "C\u00f3digo de \u00e1rea": [
        "+57 4"
    ],
    "Clima": [
        "\u201cA\u201d"
    ],
    "Sitio web": [
        "Sitio web oficial"
    ]
}