{
    "T\u00edtulo": [
        "\u201cBuenos Aires\u201d"
    ],
    "\u00c1rabe": [
        "al-Qaeda"
    ],
    "Tambi\u00e9n ortogr\u00e1fico": [
        "\u1e24ebron (ISO 259-3), Al-Khal\u012bl (oficial), Al-al\u012bl (no oficial)"
    ],
    "Hebreo": [
        "mujer"
    ],
    "Palestina grid": [
        "159/103"
    ],
    "Gobernador": [
        "Gij\u00f3n"
    ]
}