{
    "T\u00edtulo": [
        "No soy tu negro"
    ],
    "dirigida por": [
        "\u201cRaoul Peck\u201d"
    ],
    "Producida por": [
        "\u201cRemi Grellety\u201d",
        "\u201cHebert Peck\u201d",
        "\u201cRaoul Peck\u201d"
    ],
    "Escrito por": [
        "\u201cJames Baldwin\u201d",
        "\u201cRaoul Peck\u201d"
    ],
    "Basado en": [
        "Recuerda esta casa de James Baldwin"
    ],
    "Narrado por": [
        "\u201cSamuel L. Jackson\u201d"
    ],
    "M\u00fasica de": [
        "\u201cAlexei Aigui\u201d"
    ],
    "Editado por": [
        "Alexandra Strauss"
    ],
    "Compa\u00f1\u00eda de producci\u00f3n": [
        "Velvet Film",
        "Artemis Productions"
    ],
    "Producci\u00f3n": [
        "Close Up Films"
    ],
    "Distribuida por": [
        "Magnolia Pictures",
        "\u201cAmazon Studios\u201d"
    ],
    "Fecha de lanzamiento": [
        "10 de septiembre de 2016 (TIFF)",
        "3 de febrero de 2017 (Estados Unidos)"
    ],
    "Tiempo de ejecuci\u00f3n": [
        "95 minutos"
    ],
    "Pa\u00eds": [
        "Francia",
        "\u00abEstados Unidos de Am\u00e9rica\u00bb",
        "\u201cSuiza\u201d",
        "\u201cB\u00e9lgica\u201d"
    ],
    "Lenguaje": [
        "\u201cIngl\u00e9s\u201d"
    ],
    "Presupuesto": [
        "1 mill\u00f3n de d\u00f3lares"
    ],
    "Box Office": [
        "$7.7 millones"
    ]
}