{
    "T\u00edtulo": [
        "\u201cPolio\u201d"
    ],
    "Otros nombres": [
        "Poliomielitis, par\u00e1lisis infantil"
    ],
    "Pronunciaci\u00f3n": [
        "/\u02ccpo\u028alio\u028a\u02ccma\u026a\u0259\u02c8la\u026at\u026as/"
    ],
    "Especialidad": [
        "Neurolog\u00eda, Enfermedades infecciosas"
    ],
    "S\u00edntomas": [
        "Debilidad muscular resultante en la incapacidad de moverse"
    ],
    "Complicaciones": [
        "S\u00edndrome post-polio"
    ],
    "Comienzo habitual": [
        "Algunas horas a d\u00edas"
    ],
    "Causas": [
        "El poliovirus se propaga por v\u00eda fecal-oral"
    ],
    "M\u00e9todo de diagn\u00f3stico": [
        "Encontrar el virus en las heces o anticuerpos en la sangre"
    ],
    "Prevenci\u00f3n": [
        "Vacina contra la poliomielitis"
    ],
    "Tratamiento": [
        "Cuidados de apoyo"
    ],
    "Frecuencia": [
        "136 personas (2018)"
    ]
}