{
    "t\u00edtulo": [
        "Protectorado franc\u00e9s de T\u00fanez Protectorado franc\u00e9s de T\u00fanez"
    ],
    "Religi\u00f3n": [
        "Rom\u00e1n",
        "Catolicismo",
        "Juda\u00edsmo",
        "Islam sun\u00ed"
    ],
    "Estado": [
        "Protectorado de Francia"
    ],
    "Capital": [
        "\u00abTunis\u00bb"
    ],
    "Idiomas comunes": [
        "Franc\u00e9s ",
        " espa\u00f1ol ",
        " Espa\u00f1ol est\u00e1ndar ",
        " Espa\u00f1ol espa\u00f1ol ",
        " \u00e1rabe jud\u00edo y tunecino ",
        " espa\u00f1ol"
    ],
    "Lenguas comunes": [
        " Lenguas bereberes "
    ],
    "Gobierno": [
        "Monarqu\u00eda constitucional"
    ],
    "Bey": [
        "Muhammad III as-Sadiq (primer) (1859 - 1882)",
        "Muhammad VIII al-Amin (\u00faltimo) (1943 - 1956)"
    ],
    "Residente General": [
        "Paul Cambon (primer) (1885 - 1886)",
        "Pierre Boyer de Latour du Moulin (\u00faltimo) (1954 - 1955)"
    ],
    "Alto Comisionado (1955 - 1956)": [
        "Roger Seydoux Fornier de Clausonne"
    ],
    "Tratado de Bardo": [
        "12 de mayo de 1881"
    ],
    "Batalla de T\u00fanez": [
        "1942\u20131943"
    ],
    "Independencia": [
        "20 de marzo de 1956"
    ]
}