{
    "T\u00edtulo": [
        "\u201cCl\u00e9ment Ader\u201d"
    ],
    "Nacido": [
        "(1841-04-02)2 de abril de 1841, Muret, Haute-Garonne, Francia"
    ],
    "Fallecido": [
        "3 de mayo de 1925 (1925-05-03) (edad 84), Toulouse, Haute Garonne, Occitanie, Francia"
    ],
    "Nacionalidad": [
        "\u201cFranc\u00e9s\u201d"
    ],
    "Ocupaci\u00f3n": [
        "\u201cIngeniero\u201d"
    ],
    "Disciplina": [
        "Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica",
        "Ingenier\u00eda mec\u00e1nica",
        "Dise\u00f1o de aviones"
    ],
    "Proyectos": [
        "Th\u00e9\u00e2trophone",
        "L'Aviation Militaire"
    ],
    "Dise\u00f1o significativo": [
        "\u201cEole\u201d",
        "Avi\u00f3n III"
    ],
    "Avance significativo": [
        "Primer vuelo autopropulsado (1890)"
    ]
}