{
    "t\u00edtulo": [
        "\u201cJeffrey Dahmer\u201d"
    ],
    "V\u00edctimas": [
        "17"
    ],
    "Espan de cr\u00edmenes": [
        "18 de junio de 1978- 19 de julio de 1991"
    ],
    "Pa\u00eds": [
        "\u00abEstados Unidos de Am\u00e9rica\u00bb"
    ],
    "Estado(s)": [
        "\u201cOhio\u201d",
        "\u201cCalifornia\u201d"
    ],
    "Fecha aprehendida": [
        "22 de julio de 1991"
    ],
    "Encarcelado en": [
        "Instituci\u00f3n Correccional de Colombia"
    ]
}