{
    "t\u00edtulo": [
        "Ciudad de Guayaquil (Santiago de Guayaquil)"
    ],
    "Nombre(s)": [
        "La Perla del Pac\u00edfico, Ingl\u00e9s: La Perla del Pac\u00edfico"
    ],
    "Lema": [
        "Por Guayaquil Independiente, Ingl\u00e9s: Por Guayaquil Independiente"
    ],
    "Coordenadas": [
        "2\u00b011\u2032S 79\u00b053\u2032W / 2.183\u00b0S 79.883\u00b0W Coordenadas: 2\u00b011\u2032S 79\u00b053\u2032W / 2.183\u00b0S 79.883\u00b0W"
    ],
    "Pa\u00eds": [
        "\u00abEcuador\u00bb"
    ],
    "Provincia": [
        "\u201cGij\u00f3n\u201d"
    ],
    "Cant\u00f3n": [
        "Guayaquil"
    ],
    "Asentada": [
        "25 de julio de 1535"
    ],
    "Independencia": [
        "9 de octubre de 1820"
    ],
    "Alcalde": [
        "Cynthia Viteri"
    ],
    "Vicealcalde": [
        "\u201cJosu\u00e9 S\u00e1nchez\u201d"
    ],
    "Ciudad": [
        "Poblaci\u00f3n: 2,698,077",
        "\u00c1rea: 344.5 km2 (133.01 sq mi)"
    ],
    "Tierra \u00c1rea": [
        "316.42 km 2 (122.17 km2)"
    ],
    "\u00c1rea de agua": [
        "28.08 km 2 (10.84 km2)"
    ],
    "Metro": [
        "Poblaci\u00f3n: 3,113,725",
        "\u00c1rea: 2,493.86 km2 (962.88 sq mi)"
    ],
    "Altitud": [
        "4 m (13.2 pies)"
    ],
    "Demonym(s)": [
        "\u201cGuayaquilean\u201d"
    ],
    "Zona horaria": [
        "UTC-5 (ECT)"
    ],
    "C\u00f3digo postal": [
        "090101 a 090158"
    ],
    "C\u00f3digo de \u00e1rea": [
        "(+593) 4"
    ],
    "Registro del veh\u00edculo": [
        "G"
    ],
    "Clima": [
        "Aw"
    ],
    "Sitio web": [
        "www.guayaquil.gob.ec"
    ]
}