{
    "T\u00edtulo": [
        "\u201cGarrotxa\u201d"
    ],
    "Pa\u00eds de origen": [
        "\u201cEspa\u00f1a\u201d"
    ],
    "Regi\u00f3n, ciudad": [
        "Garrotxa, Catalu\u00f1a"
    ],
    "Fuente de leche": [
        "Las cabras"
    ],
    "Pasteurizados": [
        "S\u00ed"
    ],
    "Textura": [
        "\u201cSemiFirm\u201d"
    ],
    "Tiempo de envejecimiento": [
        "1 a 2 meses"
    ],
    "Certificaci\u00f3n": [
        "\u201cNinguno\u201d"
    ]
}