{
    "T\u00edtulo": [
        "El d\u00eda m\u00e1s brillante"
    ],
    "Escrito por": [
        "\u201cGeoff Johns\u201d",
        "\u201cPeter Tomasi\u201d"
    ],
    "Penciller(s)": [
        "\u201cScott Clark\u201d",
        "\u201cPatrick Gleason\u201d",
        "\u201cJoe Prado\u201d",
        "\u201cIvan Reis\u201d"
    ],
    "L\u00e1piz(s)": [
        "\u201cL\u00edderes de la ciudad\u201d"
    ],
    "Inker(s)": [
        "\u201cOclair Albert\u201d",
        "\u201cDave Beaty\u201d",
        " Vicente Cifuentes ",
        "\u201cMark Irwin\u201d"
    ],
    "Letterer(s)": [
        "\u201cRob Clark\u201d"
    ],
    "Colorista(s)": [
        "\u201cPeter Steigerwald\u201d"
    ],
    "Editor(s)": [
        "\u201cEddie Berganza\u201d",
        "\u201cRex Ogle\u201d",
        "\u201cAdam Schlagman\u201d"
    ]
}