{
    "T\u00edtulo": [
        "\u00abRep\u00fablica Italiana\u00bb"
    ],
    "Capital y ciudad m\u00e1s grande": [
        "Roma"
    ],
    "Idiomas oficiales": [
        "\u201citaliano\u201d"
    ],
    "Idiomas nativos": [
        "ver lista completa"
    ],
    "Grupos \u00e9tnicos": [
        "91.5% Italianos",
        "8,5% otros"
    ],
    "Religi\u00f3n": [
        "74.4% Iglesia cat\u00f3lica",
        "22.6% Irreligioso",
        "3.0% otros"
    ],
    "Demonym(s)": [
        "\u201citaliano\u201d"
    ],
    "Gobierno": [
        "Rep\u00fablica Parlamentaria Unitaria"
    ],
    "Presidente": [
        "Sergio Mattarella"
    ],
    "Primer Ministro": [
        "\u201cGiuseppe Conte\u201d"
    ],
    "Presidente del Senado": [
        "Elisabetta Casellati"
    ],
    "Presidente de la C\u00e1mara de Diputados": [
        "Roberto Fico"
    ],
    "Legislatura": [
        "\u00abParlamento\u00bb"
    ],
    "C\u00e1mara Alta": [
        "Senado de la Rep\u00fablica"
    ],
    "C\u00e1mara baja": [
        "C\u00e1mara de Diputados"
    ]
}