{
    "T\u00edtulo": [
        "El d\u00e9cimo d\u00eda de Tebet"
    ],
    "Nombre oficial": [
        "Hebreo: \u05e2\u05e9\u05e8\u05d4 \u05d1\u05d8\u05d1\u05ea"
    ],
    "Observado por": [
        "Los jud\u00edos"
    ],
    "Tipo": [
        "Religioso jud\u00edo, nacional"
    ],
    "Significado": [
        "Recuerda el asedio de Jerusal\u00e9n por Nabucodonosor II de Babilonia"
    ],
    "Observaciones": [
        "Festejos"
    ],
    "Comienza": [
        "10 Tevet a 72 minutos antes del amanecer"
    ],
    "Finalizado": [
        "al comienzo de 11 Tevet"
    ],
    "2018 fecha": [
        "18 de diciembre de 2018"
    ],
    "2019 fecha": [
        "7 de enero de 2020 (en lugar de en diciembre de 2019)"
    ],
    "2020 fecha": [
        "25 de diciembre de 2020"
    ],
    "Frecuencia": [
        "Anual (por calendario hebreo)"
    ]
}