{
    "t\u00edtulo": [
        "\u201cDakar Ndakaaru\u201d"
    ],
    "Regi\u00f3n": [
        "Dakar"
    ],
    "Coordenadas": [
        "14\u00b041\u203234\u2032\u2032N 17\u00b026\u203248\u2032\u2032W / 14.69278\u00b0N 17.44667\u00b0"
    ],
    "Departamento": [
        "\u201cDakar\u201d"
    ],
    "Asentado": [
        "Siglo XV"
    ],
    "Comunes d'arrondissement": [
        "19 Camb\u00e9r\u00e8ne",
        "Parcelles Assaines",
        "Pattie d'Oies",
        "Hann Bel-Air",
        "Dieuppeul Derkl\u00e9",
        "HLM",
        "Gran Dakar",
        "Plateau",
        "M\u00e9dina",
        "Fass-Gueule Tap\u00e9e-Colobane",
        "Fann Point-E",
        "Mermoz-Sacr\u00e9-Coeur",
        "Alicante",
        "Yoff",
        "C\u00f3rdoba",
        "Gran Canaria",
        "Pen\u00ednsula del Cabo Verde"
    ],
    "Comunidades de \u00c1rea": [
        "Biscoter\u00eda",
        "Libertad"
    ],
    "Alcalde": [
        "Soham El Wardini (2018) (BSS/PS)"
    ],
    "Capital ciudad": [
        "Poblaci\u00f3n: 1.146.053",
        "\u00c1rea: 83 km2 (32 millas cuadradas)"
    ],
    "Altitud": [
        "22 m (72 pies)"
    ],
    "Densidad": [
        "12,510/km 2 (32,400/sq mi)"
    ],
    "Metro": [
        "2,452,656"
    ],
    "Densidad de metro": [
        "4,484/km 2 (11,610/sq mi) Los datos aqu\u00ed son para la regi\u00f3n administrativa de Dakar, que coincide casi exactamente con los l\u00edmites de la zona metropolitana"
    ],
    "Zona horaria": [
        "\u201cUTC+0 (GMT)\u201d"
    ],
    "Sitio web": [
        "villededakar.org (archivado)"
    ]
}