{
    "t\u00edtulo": [
        "Par\u00e1lisis del sue\u00f1o"
    ],
    "Especialidad": [
        "Medicina del sue\u00f1o"
    ],
    "S\u00edntomas": [
        "Conciencia pero incapacidad para moverse durante el despertar o el adormecimiento"
    ],
    "Duraci\u00f3n": [
        "Menos de un par de minutos"
    ],
    "Factores de riesgo": [
        "Narcolepsia, apnea obstructiva del sue\u00f1o, consumo de alcohol, privaci\u00f3n del sue\u00f1o"
    ],
    "M\u00e9todo de diagn\u00f3stico": [
        "Basado en la descripci\u00f3n"
    ],
    "Diagn\u00f3stico diferencial": [
        "Narcolepsia, convulsiones at\u00f3nicas, par\u00e1lisis peri\u00f3dica hipocal\u00e9mica, terror nocturno"
    ],
    "Tratamiento": [
        "Transici\u00f3n, higiene del sue\u00f1o, terapia cognitivo-comportamental, antidepresivos"
    ],
    "Frecuencia": [
        "8-50%"
    ]
}