{
    "t\u00edtulo": [
        "Pa\u00eds de Cura\u00e7aoLand Cura\u00e7ao (Holand\u00e9s)Pais K\u00f2rsou (Papiamento)"
    ],
    "Capital y ciudad m\u00e1s grande": [
        "Willemstad, 12\u00b07\u2032N 68\u00b056\u2032W / 12.117\u00b0N 68.933\u00b0W / 12.117; -68.933"
    ],
    "Lenguas oficiales": [
        "Libertad"
    ],
    "Idiomas oficiales": [
        "El espa\u00f1ol",
        "\u201cIngl\u00e9s\u201d"
    ],
    "Demonym(s)": [
        "Cura\u00e7aoan, Pa\u00edses Bajos"
    ],
    "Gobierno": [
        "Democracia parlamentaria representativa unitaria bajo monarqu\u00eda constitucional"
    ],
    "Monarqu\u00eda": [
        "\u201cWillem-Alexander\u201d"
    ],
    "Gobernador": [
        "Lucille George-Wout"
    ],
    "Primer Ministro": [
        "Eugene Rhuggenaath"
    ],
    "Legislatura": [
        "Estates de Cura\u00e7ao"
    ]
}