{
    "t\u00edtulo": [
        "Rep\u00fablica Federativa Checa y Eslovaquia (Ceska a Slovenska Federativn\u00ed / Federativna Republika)"
    ],
    "Capital": [
        "\u00abPraga\u00bb"
    ],
    "Idiomas comunes": [
        "Alem\u00e1n ",
        "Slovaco"
    ],
    "Gobierno": [
        "Rep\u00fablica Federal Parlamentaria Constitucional"
    ],
    "Presidente": [
        "V\u00e1clav Havel (1989 - 1992)"
    ],
    "Primer Ministro": [
        "Jan Strasky (1992)",
        "Mari\u00e1n \u010calfa (1989 \u2013 1992)"
    ],
    "Legislatura": [
        "Asamblea Federal (Rep\u00fablica Checa)"
    ],
    "C\u00e1mara Alta": [
        "C\u00e1mara de las Naciones (Rep\u00fablica Checa)"
    ],
    "C\u00e1mara baja": [
        "C\u00e1mara de los Pueblos (Rep\u00fablica Checa)"
    ],
    "Edad hist\u00f3rica": [
        "Velvet Revolution"
    ],
    "Era hist\u00f3rica": [
        "Revoluciones de 1989"
    ],
    "Cambio constitucional": [
        "23 de abril de 1990"
    ],
    "Dissoluci\u00f3n": [
        "31 de diciembre de 1992"
    ]
}