{
    "T\u00edtulo": [
        "\u201cAida\u201d"
    ],
    "Industria": [
        "Caf\u00e9, confiter\u00eda"
    ],
    "Fundado": [
        "1925; hace 94 a\u00f1os (1925) en Viena, Austria"
    ],
    "Fundador": [
        "\u201cJosef Prousek\u201d"
    ],
    "Sede": [
        "Floridsdorf, Viena, Austria"
    ],
    "N\u00famero de lugares": [
        "34"
    ],
    "Personas clave": [
        "Dominik Prousek (director ejecutivo)"
    ]
}