{
    "T\u00edtulo": [
        "\u00abBursa\u00bb"
    ],
    "Nombre oficial": [
        "Bursa y Cumalikizik: el nacimiento del Imperio Otomano"
    ],
    "Tipo": [
        "\u00abCultura\u00bb"
    ],
    "Criterios": [
        "i, ii, iv, vi"
    ],
    "Designado": [
        "2014 (38a sesi\u00f3n)"
    ],
    "Referencia no.": [
        "1452"
    ],
    "Regi\u00f3n": [
        "Europa y Am\u00e9rica del Norte"
    ]
}