{
    "T\u00edtulo": [
        "Par\u00e1lisis cerebral"
    ],
    "Especialidad": [
        "Pediatr\u00eda, neurolog\u00eda, fisiatr\u00eda"
    ],
    "S\u00edntomas": [
        "Coordinaci\u00f3n pobre, m\u00fasculos r\u00edgidos, m\u00fasculos d\u00e9biles, temblores"
    ],
    "Complicaciones": [
        "Convulsiones, discapacidad intelectual"
    ],
    "Inicio habitual": [
        "Enfermedades de la primera infancia"
    ],
    "Duraci\u00f3n": [
        "Vida"
    ],
    "Causas": [
        "A menudo desconocido"
    ],
    "Factores de riesgo": [
        "Nacimiento prematuro, ser gemelo, ciertas infecciones durante el embarazo, parto dif\u00edcil"
    ],
    "M\u00e9todo de diagn\u00f3stico": [
        "Basado en el desarrollo del ni\u00f1o"
    ],
    "Tratamiento": [
        "Fisioterapia, terapia ocupacional, terapia de habla, braces externas, cirug\u00eda ortop\u00e9dica"
    ],
    "Medicamentos": [
        "Diazepam, baclofeno, toxina botul\u00ednica"
    ],
    "Frecuencia": [
        "2,1 por 1000"
    ]
}