{
    "t\u00edtulo": [
        "\u201cAdam Opel\u201d"
    ],
    "Nacido": [
        "(1837-05-09)9 de mayo de 1837, R\u00fcsselsheim, Hesse, Prusia"
    ],
    "Fallecido": [
        "8 de septiembre de 1895(1895-09-08) (edad 58), R\u00fcsselsheim, Alemania"
    ],
    "Nacionalidad": [
        "\u201cAlem\u00e1n\u201d"
    ],
    "Ocupaci\u00f3n": [
        "\u201cEmpresa\u201d"
    ],
    "Conocido por": [
        "Fundador de Opel"
    ],
    "Esposo(s)": [
        "\u201cSophie Opel\u201d"
    ],
    "Ni\u00f1os": [
        "5, incluyendo Carl y Wilhelm"
    ],
    "Familiares": [
        "Fritz von Opel (pr\u00edncipe), Rikky von Opel (pr\u00edncipe), Gunter Sachs (pr\u00edncipe)"
    ]
}