{
    "T\u00edtulo": [
        "Rep\u00fablica de Colombia (en espa\u00f1ol)"
    ],
    "Capital y ciudad m\u00e1s grande": [
        "Bogot\u00e1, 4.583; -74.067"
    ],
    "Idiomas oficiales": [
        "Espa\u00f1ol"
    ],
    "Lenguas regionales reconocidas": [
        "68 lenguas \u00e9tnicas y dialectos. ingl\u00e9s tambi\u00e9n es oficial en el archipi\u00e9lago de San Andr\u00e9s, Providencia y Santa Catalina."
    ],
    "Grupos \u00e9tnicos (2005)": [
        "86% Mestizo y Blanco;",
        "10.6% Negro",
        "(incluye Mulatto)",
        "3.4% Amerindios"
    ],
    "Demonym(s)": [
        "\u201cColombiano\u201d"
    ],
    "Gobierno": [
        "Rep\u00fablica Unitaria Presidencial Constitucional"
    ],
    "Presidente": [
        "\u201cIvan Duque\u201d"
    ],
    "Vicepresidente": [
        "Marta Lucia Ramirez"
    ],
    "Presidente del Congreso": [
        "Ernesto Macias"
    ],
    "Presidente de la Corte Suprema": [
        "Jose Luis Barcelo"
    ],
    "Legislatura": [
        "\u00abCongreso\u00bb"
    ],
    "C\u00e1mara Alta": [
        "\u00abSenado\u00bb"
    ],
    "C\u00e1mara baja": [
        "C\u00e1mara de Representantes"
    ]
}