{
    "T\u00edtulo": [
        "Corona de Arag\u00f3n Corona de Arag\u00f3n Corona de Arag\u00f3n Corona de Arag\u00f3n Corona de Arag\u00f3n Corona de Arag\u00f3n Corona de Arag\u00f3n Corona de Arag\u00f3n"
    ],
    "Estado": [
        "Monarqu\u00eda compuesta, confederaci\u00f3n de reinos, o pol\u00edticas individuales gobernadas por un rey"
    ],
    "Capital": [
        "ver Capital abajo"
    ],
    "Idiomas comunes": [
        "Idiomas oficiales:",
        "Espa\u00f1ol",
        "Espa\u00f1ol",
        "Lat\u00edn",
        "Idiomas minoritarios:",
        "Espa\u00f1ol",
        "Espa\u00f1ol",
        "Espa\u00f1ol",
        "Espa\u00f1ol",
        "Espa\u00f1ol",
        "Espa\u00f1ol",
        "Espa\u00f1ol",
        "Espa\u00f1ol",
        "Espa\u00f1ol",
        "Espa\u00f1ol espa\u00f1ol",
        "Espa\u00f1ol"
    ],
    "Religi\u00f3n": [
        "Religi\u00f3n de la mayor\u00eda: ",
        "Catolicismo romano ",
        "Religiones minoritarias: ",
        "\u201cIslam sunnita\u201d",
        "\u201cJuda\u00edsmo Sep\u00e1rtico\u201d",
        "La ortodoxia griega"
    ],
    "Gobierno": [
        "Monarqu\u00eda feudal sujeto a pactos"
    ],
    "Monarca": [
        "Petronilla (primero) (1162-1164)",
        "Fernando II (1479-1516)",
        "Felipe IV (\u00faltimo) (1700-1716)"
    ],
    "Legislatura": [
        "Cortz d'Arag\u00f3n, Corts Catalanes, Corts Valencianes"
    ],
    "Periodo hist\u00f3rico": [
        "Edad Media / Periodo moderno temprano"
    ],
    "Uni\u00f3n del Reino de Arag\u00f3n y el Condado de Barcelona": [
        "1162"
    ],
    "Conquista del Reino de Mallorca": [
        "1231"
    ],
    "Conquista del Reino de Valencia": [
        "1238-1245"
    ],
    "Conquista del Reino de Cerde\u00f1a": [
        "1324-1420"
    ],
    "Uni\u00f3n de Fernando II e Isabel I": [
        "19 de octubre de 1469"
    ],
    "Conquista del Reino de N\u00e1poles": [
        "1501-1504"
    ],
    "Nueva Planta decretos": [
        "1716"
    ]
}