{
    "t\u00edtulo": [
        "Rep\u00fablica de Cabo Verde Repeablika di Cabu Verdi (Cabo Verde Creole)"
    ],
    "Capital y ciudad m\u00e1s grande": [
        "Praia, 14.917; -23.517 / 14.917\u00b0N 23.517\u00b0W"
    ],
    "Idiomas oficiales": [
        "Lingua portuguesa"
    ],
    "Lenguas nacionales reconocidas": [
        "Cabo Verdeano"
    ],
    "Dem\u00f3nimos": [
        "Cabo Verdeano o Cabo Verdeano"
    ],
    "Gobierno": [
        "Rep\u00fablica Unitaria Semipresidencial"
    ],
    "Presidente": [
        "Jorge Carlos Fonseca"
    ],
    "Primer Ministro": [
        "Ulisses Correia e Silva"
    ],
    "Legislatura": [
        "Asamblea Nacional"
    ]
}