{
    "t\u00edtulo": [
        "Rep\u00fablica de Costa de Marfil"
    ],
    "Capital": [
        "Yamoussoukro (pol\u00edtico)",
        "Abidjan (econ\u00f3mico)"
    ],
    "Ciudad m\u00e1s grande": [
        "Abu Dhabi"
    ],
    "Idiomas oficiales": [
        "\u201cFranc\u00e9s\u201d"
    ],
    "Lenguas vernaculares": [
        "Pedro",
        "Dioula",
        "Baoul\u00e9",
        "Madrid",
        "Libertad"
    ],
    "Idiomas Vernaculares": [
        "Cebaara Senufo",
        "\u00abotros\u00bb"
    ],
    "Grupos \u00e9tnicos": [
        "41,1 %",
        "17.6% Voltaiques / Gur",
        "27.5% (Dyula, Maninka)",
        "11.0% Croacia",
        "2.8% otros"
    ],
    "Demonym(s)": [
        "\u201cIvoriano\u201d"
    ],
    "Gobierno": [
        "Rep\u00fablica presidencial unitaria bajo un sistema parlamentario"
    ],
    "Presidente": [
        "\u201cAlassane Ouattara\u201d"
    ],
    "Vicepresidente": [
        "Daniel Kablan Duncan"
    ],
    "Primer Ministro": [
        "Amadou Gon Coulibaly"
    ],
    "Legislatura": [
        "Parlamento de Costa de Marfil"
    ],
    "C\u00e1mara Alta": [
        "\u00abSenado\u00bb"
    ],
    "C\u00e1mara baja": [
        "Asamblea Nacional"
    ]
}