{
    "t\u00edtulo": [
        "Propiedad espa\u00f1ola de inter\u00e9s cultural"
    ],
    "Ubicaci\u00f3n": [
        "Coru\u00f1a, Galicia, Espa\u00f1a"
    ],
    "Coordenadas": [
        "43\u00b023\u20329\u2032\u2032N 8\u00b024\u203223\u2032\u2032W / 43.38583\u00b0N 8.40639\u00b0W / 43.38583; -8.40639Coordenadas: 43\u00b023\u20329\u2032\u2032N 8\u00b024\u203223\u2032\u2032W / 43.38583\u00b0N 8.40639\u00b0W / 43.38583; -8.40639"
    ],
    "Altitud": [
        "57 metros (187 pies)"
    ],
    "Construido": [
        "siglo II CE"
    ],
    "Visitantes": [
        "149.440 (en 2009)"
    ],
    "\u00d3rgano de Gobierno": [
        "Ministerio de Cultura"
    ],
    "Tipo": [
        "Propiedad Real"
    ],
    "Criteria": [
        "\u201cMonumento\u201d"
    ],
    "Designado": [
        "3 de junio de 1931"
    ],
    "Referencia no.": [
        "(R.I.) - 51 - 0000540 - 00000"
    ],
    "Regi\u00f3n": [
        "Europa y Am\u00e9rica del Norte"
    ]
}