{
    "t\u00edtulo": [
        "Rep\u00fablica de EcuadorRep\u00fablica del Ecuador (espa\u00f1ol)Ikwayur Runaq Imayka (Quechua)"
    ],
    "Capital": [
        "Quito, 00\u00b09\u2032S 78\u00b021\u2032W / 0.150\u00b0S 78.350\u00b0W / -0.150; -78.350"
    ],
    "Ciudad m\u00e1s grande": [
        "Guatemala"
    ],
    "Idiomas oficiales": [
        "Espa\u00f1ol"
    ],
    "Lenguas regionales reconocidas": [
        "Kichwa (Quichua), Shuar y otros est\u00e1n en uso oficial para los pueblos ind\u00edgenas"
    ],
    "Grupos \u00e9tnicos ()": [
        "71.9% Mestizo",
        "7.4% Montubio",
        "7.2% Afro-Ecuador",
        "7% Amerindios",
        "6.1% Blanco",
        "0.4% otros"
    ],
    "Demonym(s)": [
        "\u201cEcuador\u201d"
    ],
    "Gobierno": [
        "Rep\u00fablica Unitaria Presidencial Constitucional"
    ],
    "Presidente": [
        "Len\u00edn Moreno"
    ],
    "Vicepresidente": [
        "Otto Sonnenholzner"
    ],
    "Legislatura": [
        "Asamblea Nacional"
    ]
}