{
    "T\u00edtulo": [
        "Enfermedad de Parkinson"
    ],
    "Otros nombres": [
        "Enfermedad de Parkinson, parkinsonismo idiop\u00e1tico o primario, s\u00edndrome r\u00edgido hipocin\u00e9tico, par\u00e1lisis agitanos, par\u00e1lisis sacudida"
    ],
    "Especialidad": [
        "\u201cNeurolog\u00eda\u201d"
    ],
    "S\u00edntomas": [
        "Agitaci\u00f3n, rigidez, lentitud de movimiento, dificultad para caminar"
    ],
    "Complicaciones": [
        "Demencia, depresi\u00f3n, ansiedad"
    ],
    "Comienzo habitual": [
        "Edad de m\u00e1s de 60 a\u00f1os"
    ],
    "Causas": [
        "Desconocido"
    ],
    "Factores de riesgo": [
        "Exposici\u00f3n a pesticidas, lesiones en la cabeza"
    ],
    "M\u00e9todo de diagn\u00f3stico": [
        "Basado en los s\u00edntomas"
    ],
    "Diagn\u00f3stico diferencial": [
        "Demencia con cuerpos de Lewy, par\u00e1lisis supranuclear progresiva, temblor esencial, uso de antipsic\u00f3ticos"
    ],
    "Tratamiento": [
        "Medicamentos, cirug\u00eda"
    ],
    "Medicamentos": [
        "L-DOPA, agonistas de dopamina"
    ],
    "Pron\u00f3stico": [
        "Esperanza de vida ~ 15 a\u00f1os"
    ],
    "Frecuencia": [
        "6.2 millones (2015)"
    ],
    "Muertes": [
        "117,400 (2015)"
    ]
}