{
    "t\u00edtulo": [
        "Rep\u00fablica del Chad Rep\u00fablica del Chad (Franc\u00e9s)"
    ],
    "Capital y ciudad m\u00e1s grande": [
        "N'Djamena, 12.100; 16.033"
    ],
    "Idiomas oficiales": [
        "Arab\u00ed",
        "\u201cFranc\u00e9s\u201d"
    ],
    "Grupos \u00e9tnicos (2014-15)": [
        "30.5% Sara",
        "9.8% Kanembu/Buduma",
        "9.7% \u00c1rabe",
        "7% Masalit",
        "5,8% Gorane",
        "4.9% Masa/Musgum",
        "29.4% Otras etnias Chad\u00edes",
        "0.9% Chadianos de etnias extranjeras",
        "0,3% Nacionales extranjeros",
        "1.7% No especificado"
    ],
    "Demonym(s)": [
        "\u201cChadian\u201d"
    ],
    "Gobierno": [
        "Rep\u00fablica presidencial unitaria de partido dominante (de jure) bajo la dictadura totalitaria (de facto)"
    ],
    "Presidente": [
        "\u201cIdriss Deby\u201d"
    ],
    "Presidente de la Asamblea Nacional": [
        "Haroun Kabadi"
    ],
    "Legislatura": [
        "Asamblea Nacional"
    ]
}