{
    "T\u00edtulo": [
        "Rep\u00fablica de Chile"
    ],
    "Espa\u00f1ol:": [
        "Rep\u00fablica de Chile"
    ],
    "Capital y ciudad m\u00e1s grande": [
        "Santiago a"
    ],
    "Lengua nacional": [
        "\u201cEspa\u00f1ol\u201d"
    ],
    "Grupos \u00e9tnicos (2012)": [
        "64% blanco",
        "30% Mestizo",
        "5.7% Amerindios",
        "0.1% otro",
        "0.2% no especificado"
    ],
    "Demonym(s)": [
        "\u201cChile\u201d"
    ],
    "Gobierno": [
        "Rep\u00fablica Unitaria Presidencial Constitucional"
    ],
    "Presidente": [
        "Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era"
    ],
    "Presidente del Senado": [
        "Carlos Montes Cisternas"
    ],
    "Presidente de la C\u00e1mara de Diputados": [
        "Maya Fern\u00e1ndez"
    ],
    "Legislatura": [
        "Congreso Nacional"
    ],
    "C\u00e1mara Alta": [
        "\u00abSenado\u00bb"
    ],
    "C\u00e1mara baja": [
        "C\u00e1mara de Diputados"
    ]
}