{
    "t\u00edtulo": [
        "\u201cLa Tomatina\u201d"
    ],
    "Nombre oficial": [
        "\u201cLa Tomatina\u201d"
    ],
    "Observado por": [
        "Bu\u00f1ol, Valencia, Espa\u00f1a"
    ],
    "Fecha": [
        "\u00daltimo mi\u00e9rcoles de agosto"
    ],
    "2018 fecha": [
        "29 de agosto (2018-08-29)"
    ],
    "2019 fecha": [
        "28 de agosto (2019-08-28)"
    ],
    "2020 fecha": [
        "26 de agosto (2020-08-26)"
    ],
    "2021 fecha": [
        "25 de agosto (2021-08-25)"
    ],
    "Frecuencia": [
        "Anual"
    ]
}