{
    "t\u00edtulo": [
        "Rep\u00fablica de Costa RicaRep\u00fablica de Costa Rica (en espa\u00f1ol)"
    ],
    "Capital y ciudad m\u00e1s grande": [
        "San Jos\u00e9, 9\u00b056\u2032N 84\u00b05\u2032W / 9.933\u00b0N 84.083\u00b0W / 9.933; -84.083"
    ],
    "Idiomas oficiales": [
        "Espa\u00f1ol"
    ],
    "Lenguas regionales reconocidas": [
        "Mekatelyu",
        "Bribri",
        "Patois"
    ],
    "Grupos \u00e9tnicos (2011)": [
        "83.6% Blanco/Castizo o Mestizo",
        "6.7% Mulatto",
        "2.4% Amerindios",
        "1.1% Negro (de ascendencia africana)",
        "6.2% Otros"
    ],
    "Religi\u00f3n (2017)": [
        "57% Iglesia Cat\u00f3lica Romana, 25% Protestantismo, 15% Irreligi\u00f3n, 2% Budismo y otros, 1% Desconocido"
    ],
    "Demonym(s)": [
        "Costa Rica"
    ],
    "Dem\u00f3nimo(s)": [
        "Tico(a)"
    ],
    "Gobierno": [
        "Rep\u00fablica Unitaria Presidencial Constitucional"
    ],
    "Presidente": [
        "\u201cCarlos Alvarado\u201d"
    ],
    "1o Vicepresidente": [
        "Epsy Campbell Barr"
    ],
    "2o Vicepresidente": [
        "\u201cMarvin Rodr\u00edguez\u201d"
    ],
    "Legislatura": [
        "Asamblea Legislativa"
    ]
}