{
    "t\u00edtulo": [
        "\u201cEid al-Fitr\u201d"
    ],
    "Nombre oficial": [
        "\u00e1rabe: \u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0641\u0637\u0631, romanizado: \u2018\u012ad al-Fi\u1e6dr"
    ],
    "Observado por": [
        "\u201cM\u00fasicos\u201d"
    ],
    "Tipo": [
        "\u201cIslamic\u201d"
    ],
    "Significado": [
        "Marca el fin del ayuno del Ramad\u00e1n"
    ],
    "Celebraciones": [
        "Oraciones de juramento, caridad, reuniones sociales, comidas festivas, regalos"
    ],
    "Observancias": [
        "\u201cPregones de ayer, donativos de caridad\u201d"
    ],
    "Fecha": [
        "1 Salamanca"
    ],
    "2019 fecha": [
        "4 de junio (Arabia Saudita y algunos otros pa\u00edses)5 de junio (Pakist\u00e1n y algunos otros pa\u00edses)"
    ],
    "2020 fecha": [
        "24 de mayo (esperado - puede diferir 1 d\u00eda dependiendo de la observaci\u00f3n de la luna llena)"
    ],
    "Relacionado con": [
        "\u201cRamadan, Eid al-Adha\u201d"
    ]
}