{
    "t\u00edtulo": [
        "\u201cJean-Claude Van Damme\u201d"
    ],
    "Nacimiento": [
        "Jean-Claude Camille Fran\u00e7ois Van Varenberg, (1960-10-18) 18 de octubre de 1960 (edad 58), Sint-Agatha-Berchem, Bruselas, B\u00e9lgica"
    ],
    "Otros nombres": [
        "Los m\u00fasculos de Bruselas"
    ],
    "Nacionalidad": [
        "\u201cB\u00e9lgica\u201d"
    ],
    "Altura": [
        "1.77 m (5 ft 10 in)"
    ],
    "Divisi\u00f3n": [
        "\u201cMiddleweight\u201d"
    ],
    "Estilo": [
        "Karate, Kickboxing, Muay Thai, Taekwondo"
    ],
    "Luchando fuera de": [
        "Bruselas, B\u00e9lgica"
    ],
    "Equipo": [
        "\u201cTeam Goetz\u201d"
    ],
    "Entrenador": [
        "Claude Goetz, Dominique Valera"
    ],
    "Rank": [
        "2o Dan Cintur\u00f3n Negro en Shotokan"
    ],
    "A\u00f1os activos": [
        "1976-1982 (artes marciales), 1979-presente (actuar)"
    ]
}