{
    "t\u00edtulo": [
        "Trastorno de ansiedad social"
    ],
    "Otros nombres": [
        "Fobia social"
    ],
    "Especialidad": [
        "\u201cPsiquiatr\u00eda\u201d"
    ],
    "Los s\u00edntomas": [
        "Aislamiento social, sentimiento de inferioridad, baja autoestima, dificultad para socializar con los dem\u00e1s"
    ],
    "Usual onset": [
        "Usualmente durante los a\u00f1os de adolescencia"
    ],
    "Factores de riesgo": [
        "Factores gen\u00e9ticos"
    ]
}