{
    "t\u00edtulo": [
        "Rep\u00fablica Federativa de Brasil (Portugu\u00e9s)"
    ],
    "Capital": [
        "Brasilia, -15.783; -47.867"
    ],
    "Ciudad m\u00e1s grande": [
        "S\u00e3o Paulo, -23.550; -46.633"
    ],
    "Idioma oficial y idioma nacional": [
        "Portugu\u00e9s"
    ],
    "Grupos \u00e9tnicos (2010)": [
        "47.73% Blanco",
        "43.13% Mixto",
        "7.61% Negro",
        "1.09% Asia",
        "0.43% Amerindios"
    ],
    "Religi\u00f3n (2010)": [
        "64.6% Cat\u00f3lico",
        "22.2% Protestante",
        "8.0% Irreligi\u00f3n",
        "2.0% Espiritismo",
        "3,2% Otros"
    ],
    "Demonym(s)": [
        "\u201cBrasil\u201d"
    ],
    "Gobierno": [
        "Rep\u00fablica Federal Presidencial Constitucional"
    ],
    "Presidente": [
        "\u201cJair Bolsonaro\u201d"
    ],
    "Vicepresidente": [
        "\u201cHamilton Mourao\u201d"
    ],
    "Presidente de la C\u00e1mara de Diputados": [
        "Rodrigo Maia"
    ],
    "Presidente del Senado Federal": [
        "Eunicio Oliveira"
    ],
    "Presidente de la Corte Suprema Federal": [
        "Dias Toffoli"
    ],
    "Legislatura": [
        "Congreso Nacional"
    ],
    "C\u00e1mara Alta": [
        "Senado Federal"
    ],
    "C\u00e1mara baja": [
        "C\u00e1mara de Diputados"
    ]
}