{
    "T\u00edtulo": [
        "\u201cDanilo Astori\u201d"
    ],
    "Aflici\u00f3n": [
        "15o Vicepresidente de Uruguay (1)",
        "Senador de la Rep\u00fablica (4)"
    ],
    "Afliliation": [
        "Ministro de Econom\u00eda y Finanzas (2, 3)"
    ],
    "En la oficina 1": [
        "1 de marzo de 2010 \u2013 1 de marzo de 2015 (1)",
        "4 de marzo de 2015 (2)",
        "1 de marzo de 2005 \u2013 18 de septiembre de 2008 (3)",
        "15 de febrero de 1990 \u2013 1 de marzo de 2005 (4)"
    ],
    "Presidente": [
        "Jos\u00e9 Mujica (1)",
        "Tabar\u00e9 V\u00e1zquez (2,3)"
    ],
    "Precedido por": [
        "Rodolfo Nin Novoa(1)",
        "Mario Bergara(2)",
        "Isaac Alfie (3)"
    ],
    "Sucedido por": [
        "\u00c1lvaro Garc\u00eda (1)",
        "\u00c1lvaro Garc\u00eda (2)"
    ],
    "Nacimiento": [
        "Danilo \u00c1ngel Astori Saragosa, (1940-04-23) 23 de abril de 1940 (edad 79), Montevideo, Uruguay"
    ],
    "Nacionalidad": [
        "\u201cUruguayano\u201d"
    ],
    "Partido pol\u00edtico": [
        "Asamblea de Uruguay"
    ],
    "Otras afiliaciones pol\u00edticas": [
        "Frente Amplio"
    ],
    "Esposo(s)": [
        "\u201cMichael Ch\u00e1vez\u201d"
    ],
    "Residencia": [
        "Montevideo, Uruguay"
    ],
    "Alma mater": [
        "Universidad de la Rep\u00fablica"
    ],
    "Ocupaci\u00f3n": [
        "Contable, economista y pol\u00edtico"
    ],
    "Sitio web": [
        "www.2121.org.uy"
    ]
}